# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-28 00:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-28 23:20+0800\n"
"Last-Translator: samlin <sam@theta.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: agent/admin_filters.py:21 agent/models.py:43 agent/models.py:120
#: appointment/admin_filters.py:21 calendar_settings/models.py:57
#: callcenter/admin_filters.py:46 callcenter/models.py:91
#: callcenter/models.py:156 user_profile/models.py:126
#: user_profile/models.py:192
msgid "manager"
msgstr "管理员"

#: agent/models.py:41
msgid "Designates whether the user is an agent."
msgstr "指定使用者是否是一个用户"

#: agent/models.py:44 calendar_settings/models.py:58 callcenter/models.py:92
#: callcenter/models.py:157 user_profile/models.py:192
msgid "select manager"
msgstr "语系"

#: agent/models.py:48 dialer_campaign/constants.py:25
#: dialer_campaign/models.py:228 dialer_cdr/models.py:121 frontend/forms.py:51
#: mod_mailer/models.py:60 mod_sms/forms.py:198
msgid "type"
msgstr "类型"

#: agent/models.py:50 dialer_campaign/models.py:222
#: dialer_settings/models.py:52
msgid "timeout on call"
msgstr "暂停拨打"

#: agent/models.py:51 dialer_campaign/models.py:223
msgid "connection timeout in seconds"
msgstr "暂停连接秒数"

#: agent/models.py:53 dialer_campaign/constants.py:34
#: dialer_campaign/models.py:463 dialer_contact/constants.py:48
#: dialer_contact/models.py:110
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/change.html:5
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/change.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:43 mod_sms/models.py:238
#: mod_sms/models.py:433
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:20
msgid "contact"
msgstr "联系人"

#: agent/models.py:56 appointment/constants.py:84 appointment/constants.py:97
#: appointment/models/alarms.py:53 appointment/models/alarms.py:146
#: appointment/models/events.py:51 callcenter/models.py:95
#: dialer_campaign/constants.py:28 dialer_campaign/constants.py:38
#: dialer_campaign/models.py:186 dialer_campaign/models.py:465
#: dialer_cdr/models.py:105 dialer_contact/constants.py:52
#: dialer_contact/models.py:89
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:29
#: mod_sms/constants.py:44 mod_sms/constants.py:63 mod_sms/forms.py:227
#: mod_sms/forms.py:251 mod_sms/models.py:127 mod_sms/models.py:436
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:25
msgid "status"
msgstr "状态"

#: agent/models.py:59
msgid "no answer delay time"
msgstr "无应答时延迟时间"

#: agent/models.py:61
msgid "max. no of answer"
msgstr "无回答最大值"

#: agent/models.py:63
msgid "wrap up time"
msgstr "结束时间"

#: agent/models.py:66
msgid "reject delay time"
msgstr "拒绝时延迟时间"

#: agent/models.py:68
msgid "busy delay time"
msgstr "繁忙时延迟时间"

#: agent/models.py:73
msgid "can see Agent dashboard"
msgstr "可以看到坐席的仪表盘"

#: agent/models.py:74
msgid "can see Agent list"
msgstr "可以看到坐席列表"

#: agent/models.py:77
msgid "agent profile"
msgstr "坐席资料"

#: agent/models.py:78
msgid "agent profiles"
msgstr "坐席资料"

#: agent/models.py:94 agent/templates/agent/change.html:11
#: agent/templates/agent/list.html:5 callcenter/admin_filters.py:20
#: callcenter/constants.py:38 callcenter/models.py:47 callcenter/models.py:158
#: dialer_campaign/admin_filters.py:21 dialer_campaign/constants.py:41
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:29
msgid "agent"
msgstr "坐席"

#: agent/models.py:95
msgid "agents"
msgstr "坐席"

#: agent/templates/agent/agent_detail.html:10
#: agent/templates/agent/agent_detail.html:16
#: frontend/templates/frontend/master.html:134
#: frontend/templates/frontend/master.html:140
#: frontend/templates/frontend/master.html:161
#: user_profile/templates/user_profile/check_user_phone_number.html:5
#: user_profile/templates/user_profile/check_user_phone_number.html:11
#: user_profile/templates/user_profile/user_account.html:5
#: user_profile/templates/user_profile/user_account.html:12
#: user_profile/templates/user_profile/user_change_password.html:6
#: user_profile/templates/user_profile/user_change_password.html:13
msgid "alert"
msgstr "警告"

#: agent/templates/agent/agent_detail.html:55
#: agent/templates/agent/agent_detail.html:56
#: user_profile/templates/user_profile/user_account.html:25
msgid "change detail"
msgstr "更多"

#: agent/templates/agent/agent_menu.html:13
msgid "agent panel"
msgstr "坐席控件"

#: agent/templates/agent/agent_menu.html:15
msgid "welcome"
msgstr "欢迎"

#: agent/templates/agent/agent_menu.html:16
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:20
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:26
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:5
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:17
msgid "dashboard"
msgstr "仪表板"

#: agent/templates/agent/agent_menu.html:17
#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:5
msgid "settings"
msgstr "设定"

#: agent/templates/agent/agent_menu.html:18
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: agent/templates/agent/change.html:7
#: frontend/templates/frontend/common_submit_buttons.html:7
#: survey/templates/survey/section_branch_change.html:70
#: survey/templates/survey/section_change.html:58
#: survey/templates/survey/section_script_change.html:54
msgid "update"
msgstr "更新"

#: agent/templates/agent/change.html:9 agent/templates/agent/list.html:23
#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:25
#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:23
#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:25
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:24
#: appointment/templates/appointment/event/list.html:35
#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:25
#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:25
#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:29
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:35
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:28
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:23
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:31
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:24
#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:32
#: survey/templates/survey/survey_list.html:27
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:26
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:13
msgid "add"
msgstr "新增"

#: agent/templates/agent/change.html:12
msgid "agent is belong to manager"
msgstr "坐席属于管理者"

#: agent/templates/agent/change_password.html:5
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/change_password.html:5
msgid "reset password"
msgstr "重新设定密码"

#: agent/templates/agent/list.html:5
msgid "list, add and edit agents"
msgstr "列出,新增以及编辑竞选活动"

#: agent/templates/agent/list.html:13 agent/templates/agent/list.html.py:43
#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:14
#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:51
#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:13
#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:43
#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:14
#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:48
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:14
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:44
#: appointment/templates/appointment/event/list.html:24
#: appointment/templates/appointment/event/list.html:56
#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:14
#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:45
#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:14
#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:46
#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:18
#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:49
#: dialer_campaign/models.py:317
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:20
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:60
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:26
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:45
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:18
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:52
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:13
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:42
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:18
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:51
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:14
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:44 mod_sms/constants.py:45
#: mod_sms/models.py:223 mod_sms/templates/mod_sms/list.html:19
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:48
#: survey/templates/survey/sealed_survey_list.html:21
#: survey/templates/survey/survey_list.html:13
#: survey/templates/survey/survey_list.html:46
#: survey/templates/survey/survey_report.html:118
msgid "action"
msgstr "动作"

#: agent/templates/agent/list.html:17
#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:18
#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:17
#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:18
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:18
#: appointment/templates/appointment/event/list.html:28
#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:18
#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:18
#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:22
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:25
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:22
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:17
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:22
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:18
#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:23
msgid "delete selected"
msgstr "刪除所选"

#: agent/templates/agent/list.html:57
msgid "update agent"
msgstr "更新座席"

#: agent/templates/agent/list.html:60
msgid "delete agent"
msgstr "刪除座席"

#: agent/templates/agent/list.html:62
msgid "change agent password"
msgstr "变更密码"

#: agent/templates/agent/list.html:69
#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:81
#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:68
#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:76
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:70
#: appointment/templates/appointment/event/list.html:82
#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:70
#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:72
#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:80
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:105
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:74
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:97
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:86
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:68
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:76
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:69
#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:85
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:87
#: survey/templates/survey/sealed_survey_list.html:51
#: survey/templates/survey/survey_list.html:88
msgid "no records found"
msgstr "找不到记录!."

#: agent/templates/agent/list.html:76
#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:88
#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:75
#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:83
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:77
#: appointment/templates/appointment/event/list.html:89
#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:77
#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:79
#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:87
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:112
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:81
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:104
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:140
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:93
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:75
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:83
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:76
#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:92
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:94
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:131
#: survey/templates/survey/sealed_survey_list.html:61
#: survey/templates/survey/survey_list.html:95
#: survey/templates/survey/survey_report.html:80
#: survey/templates/survey/survey_report.html:218
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:77
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:68
msgid "total"
msgstr "总计"

#: agent/views.py:132 appointment/views.py:220
#, fuzzy, python-format
msgid "%s password has been changed."
msgstr "密码已经变更"

#: agent/views.py:135 agent/views.py:221 agent/views.py:232
#: user_profile/views.py:82 user_profile/views.py:93 user_profile/views.py:103
msgid "please correct the errors below."
msgstr "请修正下面的错误"

#: agent/views.py:219 user_profile/views.py:80
msgid "detail has been changed."
msgstr "资料已变更"

#: agent/views.py:230 user_profile/views.py:101
msgid "your password has been changed."
msgstr "您的密码已变更"

#: agent/views.py:303
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" added as agent."
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: agent/views.py:334 appointment/views.py:129 callcenter/views.py:121
#: callcenter/views.py:265 dialer_audio/views.py:110
#: dialer_contact/views.py:131 dnc/views.py:121 dnc/views.py:300
#: mod_sms/views.py:221 survey/views.py:140
#, python-format
msgid "\"%(name)s\" is deleted."
msgstr "\"%(name)s\" 已经刪除."

#: agent/views.py:347
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s agent(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 坐席已删除."

#: agent/views.py:395 appointment/views.py:189 callcenter/views.py:177
#: dialer_contact/views.py:178 dnc/views.py:169 dnc/views.py:343
#: mod_sms/views.py:269 survey/views.py:688
#, python-format
msgid "\"%(name)s\" is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已经更新."

#: appointment/constants.py:20 appointment/constants.py:26
#: appointment/constants.py:47 dialer_campaign/constants.py:46
#: dialer_campaign/constants.py:57 mod_mailer/constants.py:20
#: mod_sms/constants.py:29
msgid "PENDING"
msgstr "待定"

#: appointment/constants.py:21 dialer_campaign/constants.py:53
#: dialer_campaign/constants.py:64
msgid "COMPLETED"
msgstr "已完成"

#: appointment/constants.py:22
#, fuzzy
#| msgid "PAUSE"
msgid "PAUSED"
msgstr "暂停"

#: appointment/constants.py:27 dialer_campaign/constants.py:62
#: mod_mailer/constants.py:23
msgid "IN_PROCESS"
msgstr "进行中"

#: appointment/constants.py:28 appointment/constants.py:49
#: mod_mailer/constants.py:22
#, fuzzy
#| msgid "FAILED"
msgid "FAILURE"
msgstr "失败"

#: appointment/constants.py:29 appointment/constants.py:50
#, fuzzy
#| msgid "RETRY DONE"
msgid "RETRY"
msgstr "已经重试"

#: appointment/constants.py:30 appointment/constants.py:51
msgid "SUCCESS"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:34
msgid "NO RESULT"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:35
msgid "CONFIRMED"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:36
#, fuzzy
#| msgid "CANCEL"
msgid "CANCELLED"
msgstr "取消"

#: appointment/constants.py:37
msgid "RESCHEDULED"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:41
msgid "CALL"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:42 appointment/models/alarms.py:46
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:26
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:37
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:70
#: mod_sms/templates/mod_sms/change.html:9
#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:5
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:5
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:17
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:9
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:23
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:31
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:105
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:122 survey/constants.py:29
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:14
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:14
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:15
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:55
msgid "SMS"
msgstr "短信通群发系统"

#: appointment/constants.py:43
msgid "EMAIL"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:48 dialer_campaign/constants.py:51
msgid "IN PROCESS"
msgstr "进行中"

#: appointment/constants.py:55 appointment/models/events.py:33
#: calendar_settings/models.py:50 mod_mailer/models.py:26
msgid "label"
msgstr "标签"

#: appointment/constants.py:56
msgid "caller ID Number"
msgstr "主叫ID号码"

#: appointment/constants.py:57
msgid "caller ID Name"
msgstr "主叫ID号码"

#: appointment/constants.py:58
msgid "call Timeout"
msgstr "时间到"

#: appointment/constants.py:59 appointment/constants.py:94
#: appointment/models/alarms.py:40 dialer_campaign/models.py:326
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:57 survey/models.py:123
#: survey/models.py:319 survey/models.py:383
#: survey/templates/survey/survey_change.html:15
#: survey/templates/survey/survey_list.html:5
msgid "survey"
msgstr "调查"

#: appointment/constants.py:60
msgid "A-leg Gateway"
msgstr "A-Leg 语音网关"

#: appointment/constants.py:61 custom_admin_tools/dashboard.py:105
#: mod_sms/constants.py:42
msgid "SMS Gateway"
msgstr "短信网关"

#: appointment/constants.py:65 appointment/constants.py:72
#: appointment/models/calendars.py:21 appointment/models/rules.py:45
#: callcenter/constants.py:31 callcenter/models.py:93
#: dialer_campaign/constants.py:23 dialer_campaign/models.py:181
#: dialer_contact/constants.py:39 dialer_contact/models.py:39
#: dialer_contact/models.py:156 dialer_gateway/models.py:53
#: dialer_settings/models.py:38 dnc/constants.py:21 dnc/models.py:32
#: mod_sms/constants.py:40 mod_sms/models.py:122 survey/constants.py:33
#: survey/constants.py:47 survey/models.py:42
msgid "name"
msgstr "名字"

#: appointment/constants.py:66 appointment/constants.py:90
#: dialer_contact/constants.py:51 dialer_contact/models.py:92
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:27
msgid "email"
msgstr "电子邮箱"

#: appointment/constants.py:67
msgid "Calendar Setting"
msgstr "日程任务设定"

#: appointment/constants.py:68 appointment/constants.py:75
#: appointment/constants.py:85 appointment/models/alarms.py:144
#: appointment/models/alarms.py:152 appointment/models/calendars.py:26
#: callcenter/constants.py:34 callcenter/constants.py:42
#: callcenter/models.py:51 callcenter/models.py:115 callcenter/models.py:165
#: dialer_campaign/constants.py:35 dialer_campaign/models.py:258
#: dialer_campaign/models.py:473 dialer_cdr/models.py:99
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:116
#: dialer_contact/constants.py:41 dialer_contact/constants.py:53
#: dialer_contact/models.py:42 dialer_contact/models.py:102
#: dialer_gateway/models.py:84 dnc/constants.py:22 dnc/constants.py:30
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:121 survey/constants.py:35
#: survey/constants.py:50 survey/models.py:48
#: survey/templates/survey/survey_report.html:194
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:54
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:54
msgid "date"
msgstr "更新"

#: appointment/constants.py:73 appointment/models/calendars.py:22
#: appointment/models/events.py:40
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/change.html:5
#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:5
#: user_profile/models.py:164
msgid "calendar user"
msgstr "日历用户"

#: appointment/constants.py:74
msgid "max concurrent"
msgstr "最大同时拨号数"

#: appointment/constants.py:79 appointment/models/events.py:36
#: appointment/models/events.py:267 dialer_campaign/models.py:193
#: mod_sms/models.py:132
msgid "start"
msgstr "开始"

#: appointment/constants.py:80 appointment/models/events.py:38
#: appointment/models/events.py:268
msgid "end"
msgstr "找不到记录!"

#: appointment/constants.py:81 appointment/models/events.py:265
msgid "title"
msgstr "标题"

#: appointment/constants.py:82
msgid "end period"
msgstr "结束时间"

#: appointment/constants.py:83 appointment/models/calendars.py:32
#: appointment/templates/appointment/calendar/change.html:5
msgid "calendar"
msgstr "日历"

#: appointment/constants.py:89 dialer_cdr/models.py:110
#: dialer_cdr/models.py:187 dnc/constants.py:29 dnc/models.py:73
#: user_profile/models.py:64
msgid "phone number"
msgstr "电话号码"

#: appointment/constants.py:91 appointment/models/alarms.py:24
msgid "daily start"
msgstr "每天开始时间"

#: appointment/constants.py:92 appointment/models/alarms.py:25
msgid "daily stop"
msgstr "每天结束时间"

#: appointment/constants.py:93 appointment/models/alarms.py:39
msgid "method"
msgstr "方法"

#: appointment/constants.py:95 appointment/models/events.py:65
#: appointment/models/events.py:264
#: appointment/templates/appointment/event/change.html:9
msgid "event"
msgstr "事件"

#: appointment/constants.py:96
msgid "start notice"
msgstr "启动通知"

#: appointment/forms.py:49
msgid "calendar setting"
msgstr "拨号任务设定"

#: appointment/forms.py:62 appointment/forms.py:100
#, fuzzy
#| msgid "select calendar setting"
msgid "Select Calendar Setting"
msgstr "选择日历设置"

#: appointment/forms.py:264
#, fuzzy
#| msgid "event settings"
msgid "Event Settings"
msgstr "事件设定"

#: appointment/forms.py:295
#, fuzzy
#| msgid "start date"
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: appointment/forms.py:297
#, fuzzy
#| msgid "calendar"
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: appointment/forms.py:298
#, fuzzy
#| msgid "calendar user"
msgid "Calendar User"
msgstr "日历用户"

#: appointment/forms.py:341 dialer_campaign/forms.py:122 mod_sms/forms.py:100
#, fuzzy
#| msgid "general settings"
msgid "General Settings"
msgstr "一般设定"

#: appointment/forms.py:356
#, fuzzy
#| msgid "alarm settings"
msgid "Alarm Settings"
msgstr "铃声设定"

#: appointment/forms.py:368
#, fuzzy
#| msgid "result settings"
msgid "Result Settings"
msgstr "结果设定"

#: appointment/models/alarms.py:21
msgid "notify to phone number"
msgstr "要通知的电话号码"

#: appointment/models/alarms.py:23
msgid "notify to email"
msgstr "要通知的邮件"

#: appointment/models/alarms.py:27
msgid "advance notice"
msgstr "预先通知"

#: appointment/models/alarms.py:28
msgid "Seconds to start processing an alarm before the alarm date/time"
msgstr "秒报警的日期/时间开始前处理报警"

#: appointment/models/alarms.py:30
msgid "max retry"
msgstr "重试最大值"

#: appointment/models/alarms.py:31
msgid "number of retries"
msgstr "重试次数"

#: appointment/models/alarms.py:33
msgid "retry delay"
msgstr "重试最大值"

#: appointment/models/alarms.py:34
msgid "Seconds to wait between retries"
msgstr "上次重试失败后下一次开始的时间间隔"

#: appointment/models/alarms.py:36
msgid "number of attempts"
msgstr "尝试次数"

#: appointment/models/alarms.py:43
msgid "mail"
msgstr "邮件"

#: appointment/models/alarms.py:49
msgid "related to event"
msgstr "相关事件"

#: appointment/models/alarms.py:51
msgid "alarm date"
msgstr "报警日期"

#: appointment/models/alarms.py:55
#: survey/templates/survey/survey_campaign_result.html:9
#: survey/templates/survey/survey_report.html:150
msgid "result"
msgstr "调查结果"

#: appointment/models/alarms.py:57
msgid "URL cancel"
msgstr "URL取消"

#: appointment/models/alarms.py:59
msgid "URL confirm"
msgstr "URL确定"

#: appointment/models/alarms.py:62
msgid "phone number transfer"
msgstr "电话传输"

#: appointment/models/alarms.py:65
msgid "phone number SMS failure"
msgstr "失败短信的电话号码"

#: appointment/models/alarms.py:66
msgid "created date"
msgstr "创建日期"

#: appointment/models/alarms.py:70
msgid "can see Alarm list"
msgstr "可以看到报警列表"

#: appointment/models/alarms.py:72 appointment/models/alarms.py:142
#: appointment/templates/appointment/alarm/change.html:10
msgid "alarm"
msgstr "铃声"

#: appointment/models/alarms.py:73
#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:54
msgid "alarms"
msgstr "铃声文件夹"

#: appointment/models/alarms.py:143
msgid "select alarm"
msgstr "选择铃声"

#: appointment/models/alarms.py:144
msgid "date when the alarm will be scheduled"
msgstr "当警报将按计划日期"

#: appointment/models/alarms.py:150
msgid "Call Request"
msgstr "呼叫请求"

#: appointment/models/alarms.py:151
msgid "select call request"
msgstr "选择呼叫请求"

#: appointment/models/alarms.py:156
msgid "can see Alarm request list"
msgstr "可以看到报警请求列表"

#: appointment/models/alarms.py:158
msgid "alarm request"
msgstr "警报请求"

#: appointment/models/alarms.py:159
msgid "alarm requests"
msgstr "警报请求"

#: appointment/models/calendars.py:23
msgid "select user"
msgstr "选择用户"

#: appointment/models/calendars.py:25
msgid "Max concurrent is not implemented"
msgstr "最大并行数"

#: appointment/models/calendars.py:30
msgid "Can see Calendar list"
msgstr "可以看到日历表"

#: appointment/models/calendars.py:33
#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:48
msgid "calendars"
msgstr "日程"

#: appointment/models/events.py:34 appointment/models/events.py:266
#: appointment/models/rules.py:46 dialer_campaign/models.py:182
#: dialer_contact/constants.py:40
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:28
#: dialer_gateway/models.py:57 mod_sms/models.py:123 survey/constants.py:34
#: survey/constants.py:48 survey/models.py:46
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:32
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:24
msgid "description"
msgstr "详述"

#: appointment/models/events.py:38
msgid "Must be later than the start"
msgstr "必须晚于开始"

#: appointment/models/events.py:41
msgid "created on"
msgstr "创建"

#: appointment/models/events.py:42
msgid "end recurring period"
msgstr "重新发起结束日期"

#: appointment/models/events.py:44
msgid "Used if the event recurs"
msgstr "如果事件重新发起"

#: appointment/models/events.py:46 appointment/models/rules.py:52
msgid "rule"
msgstr "规则"

#: appointment/models/events.py:46
msgid "Recuring rules"
msgstr "重新发起规则"

#: appointment/models/events.py:49
msgid "notify count"
msgstr "通知数"

#: appointment/models/events.py:52
msgid "additional data (JSON)"
msgstr "额外参数(JSON)"

#: appointment/models/events.py:53
msgid "data in JSON format, e.g. {\"cost\": \"40 euro\"}"
msgstr "数据已JSON格式，例如:{\"cost\": \"40 euro\"}"

#: appointment/models/events.py:59
msgid "occurrence count"
msgstr "事件计数"

#: appointment/models/events.py:63
msgid "can see Event list"
msgstr "可以看到时间列表"

#: appointment/models/events.py:66
#: appointment/templates/appointment/event/list.html:9
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:51
msgid "events"
msgstr "事件"

#: appointment/models/events.py:70 appointment/periods.py:281
#: appointment/periods.py:306
msgid "DATE_FORMAT"
msgstr "日期格式"

#: appointment/models/events.py:269
msgid "cancelled"
msgstr "已取消"

#: appointment/models/events.py:270
msgid "original start"
msgstr "原型开始"

#: appointment/models/events.py:271
msgid "original end"
msgstr "原型结束"

#: appointment/models/events.py:274
msgid "occurrence"
msgstr "事件"

#: appointment/models/events.py:275
msgid "occurrences"
msgstr "事件"

#: appointment/models/events.py:345
#, python-format
msgid "%(start)s to %(end)s"
msgstr "%(start)s 至 %(end)s"

#: appointment/models/rules.py:6
msgid "Yearly"
msgstr "年"

#: appointment/models/rules.py:7
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: appointment/models/rules.py:8
msgid "Weekly"
msgstr "周"

#: appointment/models/rules.py:9
msgid "Daily"
msgstr "日"

#: appointment/models/rules.py:10
msgid "Hourly"
msgstr "时"

#: appointment/models/rules.py:11
msgid "Minutely"
msgstr "分"

#: appointment/models/rules.py:12
msgid "Secondly"
msgstr "秒"

#: appointment/models/rules.py:47 dialer_campaign/constants.py:29
#: dialer_campaign/models.py:206 mod_sms/models.py:147
msgid "frequency"
msgstr "频率"

#: appointment/models/rules.py:48
msgid "params"
msgstr "新增参数"

#: appointment/models/rules.py:49
msgid "example : count:1;bysecond:3;"
msgstr "例如: 数量:1;每秒3次;"

#: appointment/models/rules.py:53
msgid "rules"
msgstr "规则"

#: appointment/periods.py:282
#, python-format
msgid "Week: %(start)s-%(end)s"
msgstr "周: %(start)s-%(end)s"

#: appointment/periods.py:307
#, python-format
msgid "Day: %(start)s-%(end)s"
msgstr "日: %(start)s-%(end)s"

#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:5
msgid "list, add and edit alarm"
msgstr "列出,新增以及编辑铃声"

#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:70
msgid "update alarm"
msgstr "更新铃声"

#: appointment/templates/appointment/alarm/list.html:73
msgid "delete alarm"
msgstr "删除铃声"

#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:5
msgid "list, add and edit calendar"
msgstr "提示, 新增以及编辑联系人"

#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:57
msgid "update calendar"
msgstr "更新日历"

#: appointment/templates/appointment/calendar/list.html:60
msgid "delete calendar"
msgstr "删除日历"

#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/change.html:5
#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:5
#: calendar_settings/models.py:86
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:42
#: user_profile/models.py:194
msgid "calendar settings"
msgstr "日历拨号设置"

#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:5
msgid "list, add and edit calendar settings"
msgstr "列出,新增以及日历设置"

#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:65
msgid "update calendar setting"
msgstr "更新日历设置"

#: appointment/templates/appointment/calendar_setting/list.html:68
msgid "delete calendar setting"
msgstr "删除日历设置"

#: appointment/templates/appointment/calendar_user/change.html:7
msgid "users authorized to create calendars, events and alarms"
msgstr "用户被授权创建日历，事件和铃声"

#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:5
msgid "list, add and edit calendar users"
msgstr "提示, 新增 以及编辑日历用户"

#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:58
msgid "update calendar user"
msgstr "更新日历用户"

#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:61
msgid "delete calendar user"
msgstr "删除日历用户"

#: appointment/templates/appointment/calendar_user/list.html:63
msgid "change calendar user password"
msgstr "变更日历用户密码"

#: appointment/templates/appointment/event/list.html:9
msgid "list, add and edit calendar events"
msgstr "提示, 新增以及编辑日历事件"

#: appointment/templates/appointment/event/list.html:71
msgid "update event"
msgstr "更新事件"

#: appointment/templates/appointment/event/list.html:74
msgid "delete event"
msgstr "删除事件"

#: appointment/views.py:99
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" added as calendar user."
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: appointment/views.py:143
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s calendar user(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 联系人已经刪除."

#: appointment/views.py:282 appointment/views.py:412 appointment/views.py:593
#: appointment/views.py:726
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" is added"
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: appointment/views.py:311 appointment/views.py:441 appointment/views.py:621
#: appointment/views.py:755 dialer_contact/views.py:351
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" is deleted."
msgstr "\"%(name)s\" 已经刪除."

#: appointment/views.py:321
#, fuzzy, python-format
msgid "%s calendar(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 联系人已经刪除."

#: appointment/views.py:354 appointment/views.py:484 appointment/views.py:664
#: appointment/views.py:799 dialer_contact/views.py:394
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已经更新."

#: appointment/views.py:451
#, fuzzy, python-format
msgid "%s calendar setting(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 日历设置已经刪除."

#: appointment/views.py:631
#, fuzzy, python-format
msgid "%s event(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 事件已经刪除."

#: appointment/views.py:765
#, fuzzy, python-format
msgid "%s alarm(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 闹铃已经刪除."

#: calendar_settings/models.py:51 dialer_campaign/models.py:187
#: dialer_cdr/models.py:106 mod_sms/models.py:129
msgid "Caller ID Number"
msgstr "主叫ID号码"

#: calendar_settings/models.py:52 dialer_campaign/models.py:188
#: dialer_cdr/models.py:107 mod_sms/models.py:130
msgid "outbound Caller ID"
msgstr "出境外呼号码ID"

#: calendar_settings/models.py:53 dialer_cdr/models.py:108
msgid "caller name"
msgstr "主叫姓名"

#: calendar_settings/models.py:54 dialer_cdr/models.py:109
msgid "outbound caller-Name"
msgstr "出境外呼名称"

#: calendar_settings/models.py:55 calendar_settings/models.py:56
msgid "call timeout"
msgstr "呼叫超时"

#: calendar_settings/models.py:59
#: survey/templates/survey/sealed_survey_list.html:5
msgid "sealed survey"
msgstr "密封的调查"

#: calendar_settings/models.py:61 dialer_cdr/models.py:118
msgid "a-leg gateway"
msgstr "A-Leg 语音网关"

#: calendar_settings/models.py:62
msgid "select gateway to use"
msgstr "选择语音网关"

#: calendar_settings/models.py:63
msgid "SMS gateway"
msgstr "短信网关"

#: calendar_settings/models.py:64 dialer_campaign/models.py:227
#: mod_sms/models.py:159 mod_sms/models.py:494
msgid "select SMS gateway"
msgstr "选择短信网关"

#: calendar_settings/models.py:66 dialer_campaign/models.py:246
msgid "voicemail detection"
msgstr "语音检测"

#: calendar_settings/models.py:68 dialer_campaign/models.py:248
msgid "detection behaviour"
msgstr "检测性能"

#: calendar_settings/models.py:70 dialer_campaign/models.py:250
msgid "voicemail audio file"
msgstr "语音音频文件"

#: calendar_settings/models.py:83
msgid "can see Calendar Setting list"
msgstr "可以看到日历设置列表"

#: calendar_settings/models.py:85
msgid "Calender setting"
msgstr "日历拨号设置"

#: callcenter/constants.py:32
msgid "strategy"
msgstr "策略"

#: callcenter/constants.py:33
msgid "time base score"
msgstr "时间基础分数"

#: callcenter/constants.py:39 callcenter/models.py:123
#: callcenter/models.py:160
#: callcenter/templates/callcenter/queue/change.html:5
#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:32
msgid "queue"
msgstr "队列"

#: callcenter/constants.py:40 callcenter/models.py:162
msgid "level"
msgstr "水平"

#: callcenter/constants.py:41 callcenter/models.py:163
msgid "position"
msgstr "位置"

#: callcenter/models.py:45
msgid "select callrequest"
msgstr "选择呼叫请求"

#: callcenter/models.py:48 callcenter/models.py:159
msgid "select agent"
msgstr "选择坐席"

#: callcenter/models.py:49
msgid "call state"
msgstr "呼叫状态"

#: callcenter/models.py:96
msgid "moh-sound"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:97
msgid "record-template"
msgstr "记录模板"

#: callcenter/models.py:98
msgid "time-base-score"
msgstr "时间基础分数"

#: callcenter/models.py:100
msgid "tier-rules-apply"
msgstr "层-规则-应用"

#: callcenter/models.py:101
msgid "tier-rule-wait-second"
msgstr "层-规则-等待-二级"

#: callcenter/models.py:103
msgid "tier-rule-wait-multiply-level"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:104
msgid "tier-rule-no-agent-no-wait"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:105
msgid "discard-abandoned-after"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:107
msgid "abandoned-resume-allowed"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:108
msgid "max-wait-time"
msgstr "最大等待时长"

#: callcenter/models.py:110
msgid "max-wait-time-with-no-agent"
msgstr "无坐席最大等待时长"

#: callcenter/models.py:112
msgid "max-wait-time-with-no-agent-time-reached"
msgstr "没有坐席时间的最大等待时长"

#: callcenter/models.py:120
msgid "can see Queue list"
msgstr "可以看到队列列表"

#: callcenter/models.py:124
msgid "queues"
msgstr "队列"

#: callcenter/models.py:161
msgid "select queue"
msgstr "选择队列"

#: callcenter/models.py:170
msgid "can see Tier list"
msgstr "可以看到层列表"

#: callcenter/models.py:173 callcenter/templates/callcenter/tier/change.html:5
#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:35
msgid "tier"
msgstr "层"

#: callcenter/models.py:174
msgid "tiers"
msgstr "层"

#: callcenter/templates/callcenter/queue/change.html:5
msgid "it is belong to manager"
msgstr "属于管理者"

#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:5
msgid "list, add and edit queues"
msgstr "列出,新增以及编辑队列"

#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:59
msgid "update queue"
msgstr "更新队列"

#: callcenter/templates/callcenter/queue/list.html:62
msgid "delete queue"
msgstr "删除队列"

#: callcenter/templates/callcenter/tier/change.html:5
msgid "tier belongs to manager"
msgstr "层属于管理者"

#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:5
msgid "list, add and edit tiers"
msgstr "列出,新增以及编辑层"

#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:61
msgid "update tier"
msgstr "更新层"

#: callcenter/templates/callcenter/tier/list.html:64
msgid "delete tier"
msgstr "删除层"

#: callcenter/views.py:79
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" queue is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: callcenter/views.py:124
#, python-format
msgid ""
"\"%(name)s\" is not allowed to delete because it is being used with survey."
msgstr "不允许删除\"%(name)s\"，因为它正在被调查使用。"

#: callcenter/views.py:142
#, fuzzy, python-format
msgid "%s queue(s) are deleted."
msgstr "%s queue(s) 已经刪除."

#: callcenter/views.py:144
#, python-format
msgid "%s queue(s) are not deleted because they are being used with surveys."
msgstr "%s queue(s) 不允许删除，因为它正在被调查使用。"

#: callcenter/views.py:236
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" tier is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: callcenter/views.py:275
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s tier(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 已经删除."

#: callcenter/views.py:308
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(id)s\" tier is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已经更新."

#: custom_admin_tools/dashboard.py:63 dialer_campaign/forms.py:120
#: dialer_contact/forms.py:141
#, fuzzy
#| msgid "general"
msgid "General"
msgstr "一般设定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:67 dialer_cdr/admin.py:97
#, fuzzy
#| msgid "Username"
msgid "User"
msgstr "用户名:"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:71
#, fuzzy
#| msgid "task manager"
msgid "Task Manager"
msgstr "任务管理员"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:75
#, fuzzy
#| msgid "dashboard stats"
msgid "Dashboard stats"
msgstr "仪表板状态"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:78 custom_admin_tools/dashboard.py:239
#, fuzzy
#| msgid "recent actions"
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近动作"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:83
#, fuzzy
#| msgid "callcenter"
msgid "Callcenter"
msgstr "呼叫中心"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:88
#, fuzzy
#| msgid "settings"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:94
msgid "VoIP dialer"
msgstr "Voip 拨号程序"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:100
#, fuzzy
#| msgid "surveys"
msgid "Surveys"
msgstr "调查"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:111 mod_sms/admin.py:220
#: mod_sms/admin.py:262
msgid "SMS module"
msgstr "短信模块"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:117
#, fuzzy
#| msgid "audio File"
msgid "Audio Files"
msgstr "语音文件"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:122 custom_admin_tools/dashboard.py:228
#, fuzzy
#| msgid "Do Not Call list"
msgid "Do Not Call"
msgstr "黑名单"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:127
#, fuzzy
#| msgid "appointment"
msgid "Appointment"
msgstr "职位"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:132
#, fuzzy
#| msgid "mod_mailer"
msgid "Mod Mailer"
msgstr "mod_信封"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:137
#, fuzzy
#| msgid "Calendar Setting"
msgid "Calendar Settings"
msgstr "日程任务设定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:142
msgid "Reporting"
msgstr "报表"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:147
msgid "Call Daily Report"
msgstr "每日呼叫报告"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:158
msgid "Quick links"
msgstr "快速链接"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:164
msgid "Newfies-Dialer Website"
msgstr "Newfies-Dialer"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:165
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:166
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:176
msgid "Latest Newfies-Dialer News"
msgstr "Newfies-Dialer最近新闻"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:183
#, fuzzy
#| msgid "dashboard stats settings"
msgid "Dashboard Stats Settings"
msgstr "仪表板状态设定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:210 dialer_campaign/forms.py:141
msgid "Dialer Settings"
msgstr "拨号者设定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:213 dialer_campaign/admin.py:203
msgid "Dialer Campaign"
msgstr "拨号活动"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:216
msgid "Dialer Contact"
msgstr "呼叫者 联系人"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:219
msgid "Dialer CDR"
msgstr "详细拨号记录"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:222
msgid "Dialer Gateway"
msgstr "拨号程序语音网关"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:225
#, fuzzy
#| msgid "country dialcode"
msgid "Country Dialcode"
msgstr "国家拨号代码"

#: custom_admin_tools/menu.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Newfies-Dialer"
msgid "Newfies-Dialer V"
msgstr "Newfies-Dialer"

#: custom_admin_tools/menu.py:35
#, fuzzy
#| msgid "applications"
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: custom_admin_tools/menu.py:39
#, fuzzy
#| msgid "administration"
msgid "Administration"
msgstr "管理区"

#: custom_admin_tools/menu.py:42
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:106
msgid "API Explorer"
msgstr "API 管理器"

#: custom_admin_tools/menu.py:43
#, fuzzy
#| msgid "customer panel"
msgid "Customer Panel"
msgstr "客户控制台"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_change.html:9
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:67
#: survey/templates/survey/survey_change.html:122
msgid "audio file"
msgstr "语音文件"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_change.html:9
msgid "upload audio to be used in voice applications"
msgstr "上传语音文件至语音应用程序"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:9
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:61
msgid "audio files"
msgstr "语音文件"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:9
msgid "list, upload and edit audio files"
msgstr "提示, 上传以及编辑语音文件"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:46
msgid "audio"
msgstr "语音文件"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:47
msgid "audio URL"
msgstr "语音文件地址"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:69
msgid "update audio"
msgstr "更新语音文件"

#: dialer_audio/templates/dialer_audio/audio_list.html:72
msgid "delete audio"
msgstr "删除语音文件"

#: dialer_audio/views.py:77 dialer_campaign/views.py:252
#: dialer_contact/views.py:85 dnc/views.py:79 dnc/views.py:272
#: survey/views.py:100
#, python-format
msgid "\"%(name)s\" added."
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: dialer_audio/views.py:124
#, python-format
msgid "%(count)s audio(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 语音文件已经刪除."

#: dialer_campaign/admin.py:40 dialer_cdr/admin.py:46
#: dialer_gateway/admin.py:47 mod_sms/admin.py:46
msgid "Standard options"
msgstr "标准选项"

#: dialer_campaign/admin.py:48 dialer_cdr/admin.py:52 mod_sms/admin.py:53
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: dialer_campaign/admin.py:93
#, fuzzy, python-format
msgid "you have too many campaigns. max allowed %(limit)s"
msgstr "您的活动太多.最大允许值为 %(limit)s"

#: dialer_campaign/admin.py:204
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:67
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:36
msgid "subscriber report"
msgstr "用户报告"

#: dialer_campaign/constants.py:22 mod_sms/constants.py:39
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:95
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:101
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:107
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:113
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:119
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:125
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:131
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:137
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:143
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:149
#: survey/templates/survey/survey_change.html:159
#: survey/templates/survey/survey_change.html:165
#: survey/templates/survey/survey_change.html:171
#: survey/templates/survey/survey_change.html:177
#: survey/templates/survey/survey_change.html:183
#: survey/templates/survey/survey_change.html:189
#: survey/templates/survey/survey_change.html:195
#: survey/templates/survey/survey_change.html:201
#: survey/templates/survey/survey_change.html:207
#: survey/templates/survey/survey_change.html:213
msgid "key"
msgstr "值"

#: dialer_campaign/constants.py:24 dialer_cdr/constants.py:63
#: mod_sms/constants.py:41
msgid "start date"
msgstr "开始日期"

#: dialer_campaign/constants.py:26
msgid "app"
msgstr "应用"

#: dialer_campaign/constants.py:27 dialer_contact/constants.py:42
#: dialer_contact/models.py:60 dialer_contact/models.py:111
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:5
#: dnc/constants.py:23 dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:11
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:22
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:23
msgid "contacts"
msgstr "联系人"

#: dialer_campaign/constants.py:30 dialer_contact/constants.py:47
#: dialer_contact/models.py:50 dialer_contact/models.py:86
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/change.html:5
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:5
msgid "phonebook"
msgstr "通讯录"

#: dialer_campaign/constants.py:36 dialer_campaign/models.py:504
msgid "attempts"
msgstr "尝试次数"

#: dialer_campaign/constants.py:37 dialer_campaign/models.py:499
msgid "completion attempts"
msgstr "尝试次数"

#: dialer_campaign/constants.py:39 dialer_campaign/models.py:466
#: dialer_cdr/constants.py:71 dialer_cdr/forms.py:93 dialer_cdr/models.py:200
#: survey/constants.py:42
msgid "disposition"
msgstr "配置"

#: dialer_campaign/constants.py:40 survey/models.py:499 survey/models.py:524
#: survey/templates/survey/survey_campaign_result.html:18
msgid "response"
msgstr "回应"

#: dialer_campaign/constants.py:47 dialer_campaign/constants.py:58
#: dialer_campaign/constants.py:69 mod_sms/constants.py:21
#: mod_sms/constants.py:30
msgid "PAUSE"
msgstr "暂停"

#: dialer_campaign/constants.py:48 dialer_campaign/constants.py:59
#: dialer_campaign/constants.py:70 mod_sms/constants.py:22
#: mod_sms/constants.py:31
msgid "ABORT"
msgstr "终止"

#: dialer_campaign/constants.py:49 dialer_campaign/constants.py:60
#: mod_sms/constants.py:32
msgid "FAIL"
msgstr "失败"

#: dialer_campaign/constants.py:50 dialer_campaign/constants.py:61
#: mod_mailer/constants.py:21
msgid "SENT"
msgstr "发送"

#: dialer_campaign/constants.py:52
msgid "NOT AUTHORIZED"
msgstr "未授权"

#: dialer_campaign/constants.py:63
msgid "NOT_AUTHORIZED"
msgstr "未授权"

#: dialer_campaign/constants.py:68 mod_sms/constants.py:20
msgid "START"
msgstr "开始"

#: dialer_campaign/constants.py:71 mod_sms/constants.py:23
msgid "END"
msgstr "结束"

#: dialer_campaign/constants.py:75
msgid "ALWAYS PLAY MESSAGE"
msgstr "总是播放消息"

#: dialer_campaign/constants.py:76
msgid "PLAY MESSAGE TO HUMAN ONLY"
msgstr "仅对人播放消息"

#: dialer_campaign/constants.py:77
msgid "LEAVE MESSAGE TO VOICEMAIL ONLY"
msgstr "仅对语音信息留言"

#: dialer_campaign/forms.py:59
#, fuzzy
#| msgid "application"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: dialer_campaign/forms.py:148
#, fuzzy
#| msgid "dialer completion settings"
msgid "Dialer Completion Settings"
msgstr "拨号结束设置"

#: dialer_campaign/forms.py:159
#, fuzzy
#| msgid "schedule settings"
msgid "Schedule Settings"
msgstr "日程设置"

#: dialer_campaign/forms.py:160
#, fuzzy
#| msgid "week days"
msgid "Week Days"
msgstr "星期天"

#: dialer_campaign/forms.py:176
#, fuzzy
#| msgid "voicemail"
msgid "Voicemail"
msgstr "语音邮箱"

#: dialer_campaign/forms.py:178
#, fuzzy
#| msgid "voicemail settings"
msgid "Voicemail Settings"
msgstr "语音邮箱设置"

#: dialer_campaign/forms.py:280 mod_sms/forms.py:153
msgid "you must select at least one phonebook"
msgstr "您必须至少勾选一个通讯录!"

#: dialer_campaign/forms.py:287
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum frequency limit of %d exceeded."
msgstr "最大频率限制 %d 超过."

#: dialer_campaign/forms.py:292
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum duration limit of %d exceeded."
msgstr "最大间隔时间 %d 超过."

#: dialer_campaign/forms.py:297
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum retries limit of %d exceeded."
msgstr "最大重试次数 %d 超过."

#: dialer_campaign/forms.py:302
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum timeout limit of %d exceeded."
msgstr "最大时间限制 %d 超过."

#: dialer_campaign/forms.py:363 dialer_campaign/models.py:272
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/campaign_duplicate.html:41
#: dialer_cdr/forms.py:94 frontend/forms.py:50
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:31
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:37
#: mod_sms/templates/mod_sms/change.html:9
#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:5
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_campaign_duplicate.html:41
#: survey/constants.py:49 survey/forms.py:590 survey/models.py:112
msgid "campaign"
msgstr "活动"

#: dialer_campaign/forms.py:368 dialer_campaign/forms.py:388
#: dialer_campaign/forms.py:416 dialer_campaign/forms.py:443
#: dialer_campaign/forms.py:468 dialer_cdr/forms.py:26 dialer_cdr/forms.py:33
#: dialer_cdr/forms.py:69 dialer_cdr/forms.py:102 mod_sms/forms.py:38
#: mod_sms/forms.py:190
msgid "ALL"
msgstr ""

#: dialer_campaign/forms.py:395 dialer_cdr/forms.py:46
#, fuzzy
#| msgid "campaign"
msgid "Campaign"
msgstr "活动"

#: dialer_campaign/forms.py:397 dialer_campaign/forms.py:450
#: dialer_contact/forms.py:183 mod_sms/forms.py:267
#, fuzzy
#| msgid "status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: dialer_campaign/forms.py:449 dialer_contact/forms.py:67
#: dialer_contact/forms.py:182 mod_sms/forms.py:266
#, fuzzy
#| msgid "phonebook"
msgid "Phonebook"
msgstr "通讯录"

#: dialer_campaign/function_def.py:187
msgid ""
"your settings are not configured properly, please contact the administrator."
msgstr "您的设定可能不正确, 请联络管理员"

#: dialer_campaign/models.py:178
msgid "campaign code"
msgstr "活动代码"

#: dialer_campaign/models.py:179
msgid ""
"this code is auto-generated by the platform, this is used to identify the "
"campaign"
msgstr "此代码为此平台自动产生, 用来识別活动."

#: dialer_campaign/models.py:183 mod_sms/models.py:124
msgid "campaign description"
msgstr "活动描述"

#: dialer_campaign/models.py:189
msgid "Caller Name"
msgstr "外呼者姓名"

#: dialer_campaign/models.py:190
msgid "outbound Caller Name"
msgstr "出境外呼名称"

#: dialer_campaign/models.py:194 mod_sms/models.py:133
msgid "finish"
msgstr "完成"

#: dialer_campaign/models.py:196
msgid "daily start time"
msgstr "每日开始时间"

#: dialer_campaign/models.py:197
msgid "daily stop time"
msgstr "每日结束时间"

#: dialer_campaign/models.py:198 mod_sms/models.py:138
msgid "monday"
msgstr "星期一"

#: dialer_campaign/models.py:199 mod_sms/models.py:139
msgid "tuesday"
msgstr "星期二"

#: dialer_campaign/models.py:200 mod_sms/models.py:140
msgid "wednesday"
msgstr "星期三"

#: dialer_campaign/models.py:201 mod_sms/models.py:141
msgid "thursday"
msgstr "星期四"

#: dialer_campaign/models.py:202 mod_sms/models.py:142
msgid "friday"
msgstr "星期五"

#: dialer_campaign/models.py:203 mod_sms/models.py:143
msgid "saturday"
msgstr "星期六"

#: dialer_campaign/models.py:204 mod_sms/models.py:144
msgid "sunday"
msgstr "星期日"

#: dialer_campaign/models.py:207
msgid "calls per minute"
msgstr "每分钟通数"

#: dialer_campaign/models.py:208
msgid "max call duration"
msgstr "最大拨号间隔"

#: dialer_campaign/models.py:209
msgid "maximum call duration in seconds"
msgstr "在几秒钟内最大的通话时间"

#: dialer_campaign/models.py:211 dialer_settings/models.py:49
#: mod_sms/models.py:151
msgid "max retries"
msgstr "重试最大值"

#: dialer_campaign/models.py:212 mod_sms/models.py:152
msgid "maximum retries per contact"
msgstr "每位联系人最大重试次數"

#: dialer_campaign/models.py:213
msgid "time between retries"
msgstr "重试时间间隔"

#: dialer_campaign/models.py:214 mod_sms/models.py:155
msgid "time delay in seconds before retrying contact"
msgstr "重新尝试接触前间隔秒數"

#: dialer_campaign/models.py:216
msgid "completion max retries"
msgstr "重试最大值"

#: dialer_campaign/models.py:217
msgid "number of retries until a contact completes survey"
msgstr "重试次数直到完成一个联系人的调查"

#: dialer_campaign/models.py:220
msgid "completion time between retries"
msgstr "重试完成时间"

#: dialer_campaign/models.py:221
msgid "time delay in seconds before retrying contact to complete survey"
msgstr "重新尝试接触前间隔秒數"

#: dialer_campaign/models.py:224
msgid "A-Leg gateway"
msgstr "A-Leg 语音网关"

#: dialer_campaign/models.py:225
msgid "select outbound gateway"
msgstr "选择拨出网关"

#: dialer_campaign/models.py:226 mod_sms/models.py:157 mod_sms/models.py:492
msgid "sms gateway"
msgstr "已使用过的语音网关"

#: dialer_campaign/models.py:230 dialer_cdr/models.py:122
msgid "application"
msgstr "应用程序"

#: dialer_campaign/models.py:232 mod_sms/models.py:163
msgid "extra parameters"
msgstr "额外参数"

#: dialer_campaign/models.py:233 mod_sms/models.py:164
msgid "additional application parameters."
msgstr "额外的应用程序参数."

#: dialer_campaign/models.py:235
msgid "imported phonebook"
msgstr "显示,新增以及编辑通讯录"

#: dialer_campaign/models.py:236 mod_sms/constants.py:43 mod_sms/models.py:174
#: survey/templates/survey/survey_report.html:33
msgid "total contact"
msgstr "所有联系人"

#: dialer_campaign/models.py:237 mod_sms/models.py:175
msgid "total contact for this campaign"
msgstr "这项活动的所有联系人"

#: dialer_campaign/models.py:238
msgid "completed"
msgstr "已完成"

#: dialer_campaign/models.py:239
msgid "total contact that completed call / survey"
msgstr "总计接触 呼叫/调查"

#: dialer_campaign/models.py:241
msgid "has been started"
msgstr "活动已经开始"

#: dialer_campaign/models.py:242
msgid "has been duplicated"
msgstr "活动已经开始"

#: dialer_campaign/models.py:243 dnc/constants.py:28
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:5
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:25
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:23
#: survey/constants.py:28
msgid "DNC"
msgstr "黑名单"

#: dialer_campaign/models.py:244
msgid "do not call list"
msgstr "未拨列表"

#: dialer_campaign/models.py:252
msgid "agent script"
msgstr "坐席脚本"

#: dialer_campaign/models.py:253
msgid "lead disposition"
msgstr "领导配置"

#: dialer_campaign/models.py:255 dialer_contact/models.py:99
msgid "additional parameters (JSON)"
msgstr "额外参数"

#: dialer_campaign/models.py:256
msgid ""
"enter the list of parameters in Json format, e.g. {\"title\": [\"tab-1\", "
"\"tab-2\"], \"url\": [\"https://duckduckgo.com/\", \"http://www.newfies-"
"dialer.org/\"]}"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:268
msgid "can see campaign"
msgstr "可以看到活动"

#: dialer_campaign/models.py:269
msgid "can see campaign dashboard"
msgstr "可以看到活动仪表板"

#: dialer_campaign/models.py:273
msgid "campaigns"
msgstr "活动"

#: dialer_campaign/models.py:327
msgid "voice app"
msgstr "语音应用程序"

#: dialer_campaign/models.py:401 mod_sms/models.py:339
msgid "progress"
msgstr "进度"

#: dialer_campaign/models.py:410 mod_sms/models.py:348
#, python-format
msgid "<a href='%(link)s'>%(name)s</a>"
msgstr "<a href='%(link)s'>%(name)s</a>"

#: dialer_campaign/models.py:410 mod_sms/models.py:349
msgid "details"
msgstr "详细內容"

#: dialer_campaign/models.py:413 dialer_campaign/models.py:481
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:14
msgid "subscriber"
msgstr "活动预约用戶"

#: dialer_campaign/models.py:455 mod_sms/models.py:424
msgid "select contact"
msgstr "选择联系人"

#: dialer_campaign/models.py:456
msgid "select campaign"
msgstr "选择活动"

#: dialer_campaign/models.py:457 mod_sms/models.py:428
msgid "last attempt"
msgstr "最后尝试"

#: dialer_campaign/models.py:458 mod_sms/models.py:430
msgid "count attempts"
msgstr "尝试次数"

#: dialer_campaign/models.py:461
msgid "completion count attempts"
msgstr "尝试次数"

#: dialer_campaign/models.py:467
msgid "subscriber response"
msgstr "预约用户响应"

#: dialer_campaign/models.py:468
msgid "collect user call data"
msgstr "收集用户的呼叫数据"

#: dialer_campaign/models.py:478
msgid "can see subscriber"
msgstr "可以看到预约用户"

#: dialer_campaign/models.py:482
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:9
msgid "subscribers"
msgstr "预约用户"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/campaign_duplicate.html:51
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/campaign_duplicate.html:52
#: frontend/templates/frontend/common_submit_buttons.html:14
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_campaign_duplicate.html:51
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_campaign_duplicate.html:52
#: survey/templates/survey/seal_survey.html:53
#: survey/templates/survey/seal_survey.html:54
#: survey/templates/survey/section_branch_change.html:73
#: survey/templates/survey/section_branch_change.html:74
#: survey/templates/survey/section_change.html:61
#: survey/templates/survey/section_change.html:62
#: survey/templates/survey/section_script_change.html:57
#: survey/templates/survey/section_script_change.html:58
#: survey/templates/survey/survey_change.html:28
#: survey/templates/survey/survey_change.html:29
msgid "save"
msgstr "保存"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/campaign_duplicate.html:54
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_campaign_duplicate.html:54
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_campaign_text_message.html:36
#: survey/templates/survey/import_survey.html:54
#: survey/templates/survey/seal_survey.html:56
#: survey/templates/survey/section_branch_change.html:78
#: survey/templates/survey/section_change.html:66
#: survey/templates/survey/section_delete_confirmation.html:16
#: survey/templates/survey/section_script_change.html:61
#: survey/templates/survey/survey_campaign_result.html:45
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/change.html:9
#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:34
msgid "voice campaign"
msgstr "语音活动"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/change.html:10
msgid "set voice campaign parameters"
msgstr "设定语音活动参数"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:5
msgid "list, add and edit voice campaigns"
msgstr "列出,新增以及编辑语音活动"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:29
#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:26
msgid "stop selected"
msgstr "删除所选"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:81
msgid "update campaign"
msgstr "更新活动"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/campaign/list.html:84
msgid "delete campaign"
msgstr "删除竞选活动"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:9
msgid "list subscribers"
msgstr "活动电话预约用户列表"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:29
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:48
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:51
#: survey/templates/survey/survey_report.html:121
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:57
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:63
msgid "export to CSV"
msgstr "导出 CSV 文件"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:30
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:49
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:52
#: survey/templates/survey/survey_report.html:122
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:62
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:66
msgid "export to XLS"
msgstr "导出 XLS 文件"

#: dialer_campaign/templates/dialer_campaign/subscriber/list.html:31
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:50
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:53
#: survey/templates/survey/survey_report.html:123
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:67
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:69
msgid "export to JSON"
msgstr "导出 JSON 文件"

#: dialer_campaign/templatetags/dialer_campaign_tags.py:80
#, fuzzy
#| msgid "duplicate this campaign"
msgid "Duplicate this campaign"
msgstr "重复这个活动"

#: dialer_campaign/templatetags/dialer_campaign_tags.py:92
#, fuzzy
#| msgid "view sealed survey"
msgid "View Sealed Survey"
msgstr "查看秘密调查"

#: dialer_campaign/templatetags/dialer_campaign_tags.py:97
#, fuzzy
#| msgid "edit survey"
msgid "Edit Survey"
msgstr "编辑调查"

#: dialer_campaign/views.py:74
#, fuzzy
msgid "you must assign a phonebook to your campaign before starting it"
msgstr "您必须指定一个电话簿到您的活动开始之前"

#: dialer_campaign/views.py:77
#, fuzzy
msgid "campaign global settings cannot be edited when the campaign is started"
msgstr "当活动开始后全局设置无法编辑"

#: dialer_campaign/views.py:109
#, fuzzy
#| msgid "dialer setting configuration"
msgid "Dialer Setting Configuration"
msgstr "拨号外呼配置设置"

#: dialer_campaign/views.py:110
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Notification - User Dialer Setting. The user \"%(user)s\" - \"%(user_id)s\" "
"is not properly configured to use the system, please configure their dialer "
"settings."
msgstr ""
"通知 - 用户拨号程序设定\"%(user)s\" - \"%(user_id)s\" 可能沒有设定, 请先设定"
"他的拨号程序."

#: dialer_campaign/views.py:227
#, fuzzy
msgid "your settings aren't configured properly, please contact the admin."
msgstr "您的设定可能不正确, 请联络管理员"

#: dialer_campaign/views.py:234
#, python-format
msgid "you have too many campaigns. Max allowed %(limit)s"
msgstr "您的活动太多.最大允许值为 %(limit)s"

#: dialer_campaign/views.py:283
#, fuzzy, python-format
msgid "the campaign \"%(name)s\" has been stopped."
msgstr "\"%(name)s\" 已经停止."

#: dialer_campaign/views.py:285
#, fuzzy, python-format
msgid "the campaign \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr "\"%(name)s\" 已经刪除."

#: dialer_campaign/views.py:296
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s campaign(s) have been stopped."
msgstr "%(count)s 活动已经停止."

#: dialer_campaign/views.py:299
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s campaign(s) have been deleted."
msgstr "%(count)s 活动已经删除."

#: dialer_campaign/views.py:335
#, fuzzy
msgid "Started campaign can only edit the dialer settings and the scheduler"
msgstr "活动开始后，您只能编辑拨号设置和活动日历设置"

#: dialer_campaign/views.py:369
#, fuzzy, python-format
msgid "the campaign \"%(name)s\" is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已经更新."

#: dialer_cdr/admin.py:38
msgid "VoIP report"
msgstr "VoIP 报表"

#: dialer_cdr/admin.py:74
#, fuzzy
#| msgid "call report"
msgid "Call Report"
msgstr "呼叫报表"

#: dialer_cdr/admin.py:105
#, fuzzy
#| msgid "gateway used"
msgid "Gateway used"
msgstr "已使用过的语音网关"

#: dialer_cdr/admin.py:179 mod_sms/admin.py:196
msgid "Database error"
msgstr "数据库错误"

#: dialer_cdr/admin.py:192 mod_sms/admin.py:210
#, python-format
msgid "%(total_count)s selected"
msgid_plural "All %(total_count)s selected"
msgstr[0] "%(total_count)s selected"
msgstr[1] "All %(total_count)s selected"

#: dialer_cdr/admin.py:195 mod_sms/admin.py:214
#, python-format
msgid "0 of %(cnt)s selected"
msgstr "0 of %(cnt)s 选择"

#: dialer_cdr/admin.py:202
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:14
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:13
msgid "call report"
msgstr "呼叫报表"

#: dialer_cdr/admin.py:251
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:45
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:26
msgid "call aggregate report"
msgstr "拨号详细报表"

#: dialer_cdr/apps.py:21
#, fuzzy
#| msgid "VoIP report"
msgid "VoIP Report"
msgstr "VoIP 报表"

#: dialer_cdr/constants.py:23
msgid "pending"
msgstr "找不到记录!"

#: dialer_cdr/constants.py:24
msgid "failure"
msgstr "失败"

#: dialer_cdr/constants.py:25
msgid "retry"
msgstr "重试最大值"

#: dialer_cdr/constants.py:26
msgid "success"
msgstr "成功"

#: dialer_cdr/constants.py:27
msgid "abort"
msgstr "中断"

#: dialer_cdr/constants.py:28
msgid "pause"
msgstr "暂停"

#: dialer_cdr/constants.py:29
msgid "calling"
msgstr "呼叫中"

#: dialer_cdr/constants.py:36
msgid "ALLOW RETRY"
msgstr "允许重试"

#: dialer_cdr/constants.py:37
msgid "CANNOT RETRY"
msgstr "无法重试"

#: dialer_cdr/constants.py:38
msgid "RETRY DONE"
msgstr "已经重试"

#: dialer_cdr/constants.py:45
msgid "A-Leg"
msgstr "A-Leg"

#: dialer_cdr/constants.py:46
msgid "B-Leg"
msgstr "B-Leg"

#: dialer_cdr/constants.py:53
msgid "ANSWER"
msgstr "回答"

#: dialer_cdr/constants.py:54
msgid "BUSY"
msgstr "忙碌中"

#: dialer_cdr/constants.py:55
msgid "NOANSWER"
msgstr "无回应"

#: dialer_cdr/constants.py:56
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: dialer_cdr/constants.py:57
msgid "CONGESTION"
msgstr "拥塞"

#: dialer_cdr/constants.py:58
msgid "FAILED"
msgstr "失败"

#: dialer_cdr/constants.py:64
msgid "call ID"
msgstr "呼叫ID"

#: dialer_cdr/constants.py:65 dialer_cdr/models.py:205
msgid "leg"
msgstr "Leg"

#: dialer_cdr/constants.py:66
msgid "caller ID"
msgstr "呼叫者ID"

#: dialer_cdr/constants.py:67
msgid "phone no"
msgstr "电话号码."

#: dialer_cdr/constants.py:68 mod_sms/constants.py:65
#: user_profile/models.py:89
msgid "gateway"
msgstr "语音网关"

#: dialer_cdr/constants.py:69 dialer_cdr/models.py:194
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:117
#: survey/constants.py:41
#: survey/templates/survey/survey_campaign_result.html:20
#: survey/templates/survey/survey_report.html:195
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:55
msgid "duration"
msgstr "间隔"

#: dialer_cdr/constants.py:70 dialer_cdr/models.py:195
msgid "bill sec"
msgstr "账单秒数"

#: dialer_cdr/constants.py:72
msgid "amd status"
msgstr "状态"

#: dialer_cdr/constants.py:80
msgid "PERSON"
msgstr ""

#: dialer_cdr/constants.py:81
msgid "MACHINE"
msgstr ""

#: dialer_cdr/constants.py:82
msgid "UNSURE"
msgstr ""

#: dialer_cdr/forms.py:44
#, fuzzy
#| msgid "disposition"
msgid "Disposition"
msgstr "配置"

#: dialer_cdr/forms.py:47
#, fuzzy
#| msgid "leg type"
msgid "Leg type"
msgstr "leg类型"

#: dialer_cdr/forms.py:95
msgid "leg type"
msgstr "leg类型"

#: dialer_cdr/management/commands/create_callrequest_cdr.py:106
#, python-format
msgid "Can't find this Campaign : %(id)s"
msgstr "找不到这个活动 : %(id)s"

#: dialer_cdr/management/commands/create_callrequest_cdr.py:196
#, fuzzy, python-format
msgid "Callrequests and CDRs created : %(count)s"
msgstr "无呼叫请求&CDR新增 :%(count)s"

#: dialer_cdr/models.py:95 dialer_cdr/models.py:181
msgid "RequestUUID"
msgstr "要求UUID"

#: dialer_cdr/models.py:97
msgid "a-leg call-ID"
msgstr "A-Leg Call-ID"

#: dialer_cdr/models.py:102
msgid "call request type"
msgstr "呼叫请求类型"

#: dialer_cdr/models.py:111
msgid "time out"
msgstr "时间到"

#: dialer_cdr/models.py:112
msgid "time limit"
msgstr "时间限制"

#: dialer_cdr/models.py:113
msgid "extra dial string"
msgstr "额外拨号字串"

#: dialer_cdr/models.py:115
msgid "subscriber related to this call request"
msgstr "活动预约用户关联至此呼叫请求"

#: dialer_cdr/models.py:117
msgid "select Campaign"
msgstr "选择活动"

#: dialer_cdr/models.py:119 dialer_gateway/models.py:88
msgid "select gateway"
msgstr "选择语音网关"

#: dialer_cdr/models.py:125
msgid "call completed"
msgstr "已完成呼叫"

#: dialer_cdr/models.py:127
msgid "extra data"
msgstr "额外数据"

#: dialer_cdr/models.py:128
msgid "define the additional data to pass to the application"
msgstr "定义额外的数据以通过申请"

#: dialer_cdr/models.py:139
msgid "alarm request id"
msgstr "铃声请求id"

#: dialer_cdr/models.py:145
msgid "call request"
msgstr "呼叫请求"

#: dialer_cdr/models.py:146
msgid "call requests"
msgstr "呼叫请求"

#: dialer_cdr/models.py:183
msgid "used gateway"
msgstr "已使用过的语音网关"

#: dialer_cdr/models.py:184
msgid "callrequest"
msgstr "呼叫请求"

#: dialer_cdr/models.py:185
msgid "VoIP call-ID"
msgstr "VoIP Call-ID"

#: dialer_cdr/models.py:186
msgid "CallerID"
msgstr "来电着ID"

#: dialer_cdr/models.py:188
msgid "the international number of the recipient, without the leading +"
msgstr "国际电话号码不需要加上+号"

#: dialer_cdr/models.py:190 survey/constants.py:40
msgid "destination"
msgstr "对方号码"

#: dialer_cdr/models.py:191
msgid "select prefix"
msgstr "选择前置号"

#: dialer_cdr/models.py:192
msgid "starting date"
msgstr "开始日期"

#: dialer_cdr/models.py:196
msgid "progress sec"
msgstr "处理秒数"

#: dialer_cdr/models.py:197
msgid "answer sec"
msgstr "回应秒数"

#: dialer_cdr/models.py:198
msgid "wait sec"
msgstr "等待秒数"

#: dialer_cdr/models.py:202
msgid "hangup cause"
msgstr "挂断原因"

#: dialer_cdr/models.py:207
msgid "AMD Status"
msgstr "状态"

#: dialer_cdr/models.py:227
msgid "can see call detail report"
msgstr "可以看大呼叫详细报表"

#: dialer_cdr/models.py:230
msgid "VoIP call"
msgstr "VoIP 拨号"

#: dialer_cdr/models.py:231
msgid "VoIP calls"
msgstr "VoIP 拨号"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:9
msgid "call reports"
msgstr "呼叫报表"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:9
msgid "detailed call data"
msgstr "呼叫详细资料"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:22
#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:119
#: survey/templates/survey/survey_report.html:197
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:57
msgid "calls"
msgstr "呼叫"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:23
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:24
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:72
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:51
msgid "daily report"
msgstr "呼叫报表"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:29
msgid "call detail records"
msgstr "呼叫详细报表"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:35
#: dialer_contact/forms.py:33 mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:37
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:111
#: survey/templates/survey/survey_report.html:106
msgid "to"
msgstr "到"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:112
#: survey/templates/survey/survey_report.html:190
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:51
msgid "call detail report summary"
msgstr "呼叫详细报表一览"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:118
#: survey/templates/survey/survey_report.html:196
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:56
msgid "graphical comparison"
msgstr "图形化的比较"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:120
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:58
msgid "average connection time"
msgstr "平均连线时间"

#: dialer_cdr/templates/dialer_cdr/voipcall_report.html:120
#: survey/templates/survey/survey_report.html:198
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:58
msgid "ACT"
msgstr "ACT"

#: dialer_contact/admin.py:74 dialer_contact/admin.py:112
#: dialer_contact/views.py:311 dialer_contact/views.py:429
#, fuzzy, python-format
msgid "you have too many contacts. you are allowed a maximum of %(limit)s"
msgstr "您的活动的联系人数量超限.您的最大数值为%(limit)s"

#: dialer_contact/admin.py:161 dialer_contact/views.py:474
msgid ""
"invalid value for import! please check the import samples or phonebook is "
"not valid"
msgstr "导入错误的数值!请检查输入的文本."

#: dialer_contact/admin.py:166
msgid ""
"invalid value for country code, it needs to be a valid ISO 3166-1 alpha-2 "
"codes (http://en.wikipedia.org/wiki/ISO_3166-1)"
msgstr "国家代码无效，它必须是一个有效的ISO 3166-1 alpha-2"

#: dialer_contact/admin.py:206 dialer_contact/views.py:524
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"%(contact_cnt)s contact(s) have been uploaded successfully out of "
"%(total_rows)s row(s)!"
msgstr "%(contact_cnt)s 联系人上传成功, 超过 %(total_rows)s 列!"

#: dialer_contact/admin.py:213
msgid "dialer contact"
msgstr "拨号器触点"

#: dialer_contact/admin.py:214
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:13
msgid "import contact"
msgstr "导入联系人"

#: dialer_contact/constants.py:20 dialer_contact/constants.py:33
#: dialer_gateway/constants.py:20
msgid "active"
msgstr "启动"

#: dialer_contact/constants.py:21 dialer_contact/constants.py:32
#: dialer_gateway/constants.py:21
msgid "inactive"
msgstr "未启动"

#: dialer_contact/constants.py:25
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: dialer_contact/constants.py:26
msgid "equals"
msgstr "相等"

#: dialer_contact/constants.py:27
msgid "begins with"
msgstr "开始"

#: dialer_contact/constants.py:28
msgid "ends with"
msgstr "结束"

#: dialer_contact/constants.py:34
msgid "all"
msgstr "全部"

#: dialer_contact/constants.py:38 dialer_contact/constants.py:46
#: dnc/constants.py:20 dnc/constants.py:27
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: dialer_contact/constants.py:49 dialer_contact/models.py:90
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:25
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:21
msgid "last name"
msgstr "名字"

#: dialer_contact/constants.py:50 dialer_contact/models.py:91
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:26
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:22
msgid "first name"
msgstr "姓氏"

#: dialer_contact/forms.py:32
msgid "from"
msgstr "从"

#: dialer_contact/forms.py:39
msgid "From"
msgstr ""

#: dialer_contact/forms.py:42
msgid "To"
msgstr ""

#: dialer_contact/forms.py:49
msgid ""
"Upload CSV file using the pipe \"|\" as the field delimiter, e.g. 1234567890|"
"surname|forename|email@somewhere.com|test-contact|1|address|city|state|US|"
"unit|{\"age\":\"32\",\"title\":\"doctor\"}|"
msgstr ""

#: dialer_contact/forms.py:62 survey/forms.py:675
#, fuzzy, python-format
msgid "document types accepted: %s"
msgstr "文件类型已接受: %s"

#: dialer_contact/forms.py:67
msgid "select phonebook"
msgstr "选择通讯录"

#: dialer_contact/forms.py:154
#, fuzzy
#| msgid "advanced data"
msgid "Advanced Data"
msgstr "高级数据"

#: dialer_contact/forms.py:178
#, fuzzy
#| msgid "contact number"
msgid "Contact number"
msgstr "联系电话"

#: dialer_contact/forms.py:180
#, fuzzy
#| msgid "contact name"
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人姓名"

#: dialer_contact/models.py:40
msgid "phonebook notes"
msgstr "通讯录备注"

#: dialer_contact/models.py:47
msgid "can see phonebook"
msgstr "可以看到通讯录"

#: dialer_contact/models.py:51
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:8
msgid "phonebooks"
msgstr "通讯录"

#: dialer_contact/models.py:87
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:24
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/import_dnc_contact.html:14
msgid "contact number"
msgstr "联系电话"

#: dialer_contact/models.py:93
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:30
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:26
#: user_profile/models.py:59
msgid "address"
msgstr "地址"

#: dialer_contact/models.py:94
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:31
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:27
#: user_profile/models.py:60
msgid "city"
msgstr "城市"

#: dialer_contact/models.py:95
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:32
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:28
#: user_profile/models.py:61
msgid "state"
msgstr "省"

#: dialer_contact/models.py:96
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:33
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:29
#: user_profile/models.py:62
msgid "country"
msgstr "国家"

#: dialer_contact/models.py:97
#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:34
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:30
msgid "unit number"
msgstr "联系电话"

#: dialer_contact/models.py:100
msgid "enter the list of parameters in JSON format, e.g. {\"age\": \"32\"}"
msgstr "输入JSON格式的参数列表, 例如：{\"age\": \"32\"}"

#: dialer_contact/models.py:101
msgid "notes"
msgstr "备注"

#: dialer_contact/models.py:107
msgid "can see contact"
msgstr "可以看到联系人"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/change.html:6
msgid "add contact details"
msgstr "新增联系人详细资料"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:13
msgid "import contacts by uploading CSV files"
msgstr "通过上传CSV文件导入联系人"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:21
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/import_dnc_contact.html:11
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:18
msgid "sample file"
msgstr "范例文件"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:35
msgid "additional variables"
msgstr "额外变量"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:67
msgid "SUBSCRIBER STATUS = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"
msgstr "预约状态 = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:80
msgid "contact(s) imported (display max 100)"
msgstr "电话用户已导入"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/import_contact.html:98
#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/import_dnc_contact.html:52
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:114
msgid "type mismatch"
msgstr "类型不符合"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:5
msgid "list, add and edit contacts"
msgstr "提示, 新增以及编辑联系人"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:67
msgid "ACTIVE"
msgstr "启动"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:69
msgid "INACTIVE"
msgstr "未启动"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:75
msgid "update contact"
msgstr "更新联系人"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/contact/list.html:78
msgid "delete contact"
msgstr "删除联系人"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/change.html:6
msgid "contacts are stored in phonebooks"
msgstr "联系人已经储存至通讯录"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:5
msgid "list, add and edit phonebooks"
msgstr "提示,新增以及编辑通讯录"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:57
msgid "update phonebook"
msgstr "更新通讯录"

#: dialer_contact/templates/dialer_contact/phonebook/list.html:60
msgid "delete phonebook"
msgstr "删除通讯录"

#: dialer_contact/views.py:148
#, python-format
msgid "%(count)s phonebook(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 通讯录已经删除."

#: dialer_contact/views.py:322
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: dialer_contact/views.py:361
#, fuzzy, python-format
msgid "%s contact(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 联系人已经删除."

#: dialer_contact/views.py:479
#, fuzzy
msgid ""
"invalid value for country code, it needs to be a valid ISO 3166-1 alpha-2 "
"codes"
msgstr "国家代码无效，它必须是一个有效的ISO 3166-1 alpha-2"

#: dialer_gateway/constants.py:25
msgid "SIP"
msgstr "SIP"

#: dialer_gateway/constants.py:26
msgid "LOCAL"
msgstr "本地"

#: dialer_gateway/constants.py:27
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#: dialer_gateway/constants.py:28
msgid "SKINNY"
msgstr "內部消息"

#: dialer_gateway/constants.py:29
msgid "JINGLE"
msgstr "铃铛声"

#: dialer_gateway/models.py:53
msgid "gateway name"
msgstr "语音网关名称"

#: dialer_gateway/models.py:56
msgid "gateway status"
msgstr "语音网关状态"

#: dialer_gateway/models.py:58
msgid "gateway provider notes"
msgstr "语音网关供应商备注"

#: dialer_gateway/models.py:59
msgid "add prefix"
msgstr "新增前置号"

#: dialer_gateway/models.py:61
msgid "remove prefix"
msgstr "移除前置号"

#: dialer_gateway/models.py:63
msgid "gateways"
msgstr "语音网关"

#: dialer_gateway/models.py:64
msgid "Gateway string to dial, ie \"sofia/gateway/myprovider/\""
msgstr "用于拨号的网关字符串，ie \"sofia/gateway/myprovider/\""

#: dialer_gateway/models.py:67
msgid "gateway codecs"
msgstr "语音网关解码"

#: dialer_gateway/models.py:68
msgid "codec string as needed by FS, ie \"PCMA,PCMU\""
msgstr "编解码字符串所需要的FS，ie \"PCMA,PCMU\""

#: dialer_gateway/models.py:71
msgid "gateway timeouts"
msgstr "语音网关时间到"

#: dialer_gateway/models.py:72
msgid "timeout in seconds, ie \"10\""
msgstr "暂停连接秒数"

#: dialer_gateway/models.py:74
msgid "gateway retries"
msgstr "语音网关重试"

#: dialer_gateway/models.py:75
msgid ""
"\"2,1\", # retry String for Gateways separated by comma, on how many times "
"each gateway should be retried"
msgstr ""
"\"2,1\", # 每个语音通道重试字串必须用逗号分隔, 每个语音网关应该重试多少次 "

#: dialer_gateway/models.py:77
msgid "originate dial string"
msgstr "来至拨号串"

#: dialer_gateway/models.py:78
msgid ""
"add channels variables : http://wiki.freeswitch.org/wiki/Channel_Variables, "
"ie: bridge_early_media=true,hangup_after_bridge=true"
msgstr ""
"新增通道变数 : http://wiki.freeswitch.org/wiki/Channel_Variables, ie: "
"bridge_early_media=true,hangup_after_bridge=true"

#: dialer_gateway/models.py:81
msgid "second used"
msgstr "第二次使用"

#: dialer_gateway/models.py:89
msgid "add parameter"
msgstr "新增参数"

#: dialer_gateway/models.py:92
msgid "call count"
msgstr "拨号计数"

#: dialer_gateway/models.py:94
msgid "count in use"
msgstr "使用次数"

#: dialer_gateway/models.py:95
msgid "max concurrent calls"
msgstr "最大同时拨号数"

#: dialer_gateway/models.py:101
msgid "dialer gateway"
msgstr "拨号程序语音网关"

#: dialer_gateway/models.py:102
msgid "dialer gateways"
msgstr "拨号程序语音网关"

#: dialer_settings/models.py:39
msgid "settings name"
msgstr "设定名称"

#: dialer_settings/models.py:42
msgid "max frequency"
msgstr "最大频率"

#: dialer_settings/models.py:43
#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:6
msgid "maximum calls per minute"
msgstr "每分钟最大呼叫"

#: dialer_settings/models.py:45
msgid "max Call Duration"
msgstr "最大拨号间隔"

#: dialer_settings/models.py:46
msgid "maximum call duration in seconds (1800 = 30 Minutes)"
msgstr "最长拨通秒数(1800=30分钟)"

#: dialer_settings/models.py:50
msgid "maximum retries per user."
msgstr "每个用户最大重播次数"

#: dialer_settings/models.py:53
msgid "maximum call timeout in seconds"
msgstr "最长暂停拨打次数"

#: dialer_settings/models.py:55 dialer_settings/models.py:56
msgid "maximum number of campaigns"
msgstr "活动最大数量"

#: dialer_settings/models.py:57
#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:26
msgid "maximum subscribers per campaign"
msgstr "每个活动最大电话预约用户"

#: dialer_settings/models.py:58
msgid "maximum subscribers per campaign. Unlimited if the value equal 0"
msgstr "每个活动最大预约用户，0表示无限制"

#: dialer_settings/models.py:61
msgid "maximum number of contacts"
msgstr "联系人最大数量"

#: dialer_settings/models.py:62
msgid "maximum number of contacts per user. Unlimited if the value equal 0"
msgstr "每个用户的最大联系次数，0表示无限制"

#: dialer_settings/models.py:65
#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:38
msgid "blacklist"
msgstr "黑名单"

#: dialer_settings/models.py:66
msgid ""
"use regular expressions to blacklist phone numbers. For example, '^[2-4]"
"[1]+' will prevent all phone numbers starting with 2,3 or 4 and followed by "
"1 being called."
msgstr "使用正规式到黑名单电话号码"

#: dialer_settings/models.py:68
#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:34
msgid "whitelist"
msgstr "白名单"

#: dialer_settings/models.py:69
msgid "use regular expressions to whitelist phone numbers"
msgstr "使用正规式到黑名单电话号码"

#: dialer_settings/models.py:73
msgid "Max frequency"
msgstr "最大频率"

#: dialer_settings/models.py:74
msgid "Maximum SMS per minute"
msgstr "每分钟最大呼叫"

#: dialer_settings/models.py:76
msgid "Max Retries"
msgstr "重试最大值"

#: dialer_settings/models.py:77
msgid "Maximum SMS retries per user."
msgstr "每个使用者最大重试次数"

#: dialer_settings/models.py:79
msgid "Max SMS campaigns"
msgstr "最大短信活动"

#: dialer_settings/models.py:80
msgid "Maximum number of SMS campaigns"
msgstr "短信活动最大数量"

#: dialer_settings/models.py:82
msgid "Max subscribers of SMS campaigns"
msgstr "每个短信活动最大电话用户"

#: dialer_settings/models.py:83
msgid "Maximum subscribers per SMS campaign"
msgstr "每个短信活动最大预约用户"

#: dialer_settings/models.py:92
msgid "dialer setting"
msgstr "拨号设置"

#: dialer_settings/models.py:93 user_profile/models.py:90
msgid "dialer settings"
msgstr "拨号设定"

#: dnc/forms.py:57
#, fuzzy
#| msgid "phone number"
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: dnc/forms.py:58 dnc/models.py:48
msgid "Do Not Call list"
msgstr "黑名单"

#: dnc/forms.py:112
msgid "Please enter a valid phone number"
msgstr "电话号码"

#: dnc/forms.py:133
msgid "DNC List"
msgstr "黑名单"

#: dnc/forms.py:133 dnc/forms.py:157
msgid "select DNC list"
msgstr "选择联系人"

#: dnc/forms.py:150
#, fuzzy
msgid "Upload CSV file"
msgstr "上传 CSV 文件"

#: dnc/forms.py:157
msgid "DNC list"
msgstr "黑名单"

#: dnc/forms.py:178 mod_utils/forms.py:38
#, fuzzy
#| msgid "export to"
msgid "Export to"
msgstr "导出CSV文件"

#: dnc/models.py:33
msgid "Enter a DNC list name"
msgstr "输入一个黑名单列表"

#: dnc/models.py:34
msgid "DNC notes"
msgstr "备注"

#: dnc/models.py:45
msgid "can see Do Not Call list"
msgstr "更新民意调查"

#: dnc/models.py:49
msgid "Do Not Call lists"
msgstr "黑名单"

#: dnc/models.py:55
msgid "DNC contacts"
msgstr "联系人"

#: dnc/models.py:72
msgid "Do Not Call List"
msgstr "黑名单"

#: dnc/models.py:83
msgid "can see Do Not Call contact"
msgstr "选择联系人"

#: dnc/models.py:86
msgid "Do Not Call contact"
msgstr "汇入联系人"

#: dnc/models.py:87
msgid "Do Not Call contacts"
msgstr "联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/change.html:5
#: dnc/templates/dnc/dnc_list/change.html:5
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:19
#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:22
msgid "dnc"
msgstr "黑名单"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/change.html:6
msgid "add DNC contact details"
msgstr "新增黑名单联系人详细资料"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/export_dnc_contact.html:8
msgid "export DNC contacts"
msgstr "导出黑名单联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/export_dnc_contact.html:8
msgid "export list of DNC contacts"
msgstr "导出黑名单联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/import_dnc_contact.html:5
msgid "import DNC contacts"
msgstr "导入黑名单联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/import_dnc_contact.html:5
msgid "import list of DNC contacts by uploading CSV files"
msgstr "通过上传CSV文件导入黑名单联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/import_dnc_contact.html:34
msgid "DNC contact(s) imported (display max 100)"
msgstr "黑名单已导入（最大显示100条）"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:5
msgid "list, add and edit Do Not Call contacts"
msgstr "提示, 新增以及编辑黑名单联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:25
msgid "export"
msgstr "导出CSV文件"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:65
msgid "update DNC contact"
msgstr "更新黑名单联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_contact/list.html:68
msgid "delete DNC contact"
msgstr "删除黑名单联系人"

#: dnc/templates/dnc/dnc_list/change.html:6
msgid "DNC contacts are stored in dnc list"
msgstr "联系人已经储存至黑名单通讯录"

#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:5
msgid "list, add and edit Do Not Call list"
msgstr "提示, 新增已经编辑黑名单列表"

#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:58
msgid "update DNC"
msgstr "更新"

#: dnc/templates/dnc/dnc_list/list.html:61
msgid "delete DNC"
msgstr "删除"

#: dnc/views.py:137
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s DNC list(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 联系人已经删除."

#: dnc/views.py:310
#, python-format
msgid "%(count)s contact(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 联系人已经删除."

#: dnc/views.py:405
msgid "Some of the imported data was invalid!"
msgstr ""

#: dnc/views.py:431
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"%(contact_cnt)s DNC contact(s) have been uploaded successfully out of "
"%(total_rows)s row(s)!"
msgstr "%(contact_cnt)s 联系人上传成功, 超过 %(total_rows)s 列!"

#: dnc/views.py:436
#, python-format
msgid "Duplicate DNC contact(s) %(dup_contact_cnt)s are not inserted!!"
msgstr ""

#: frontend/constants.py:20
#, fuzzy
#| msgid "last 30 days"
msgid "Last 30 days"
msgstr "过去 30 天"

#: frontend/constants.py:21
#, fuzzy
#| msgid "last 7 days"
msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: frontend/constants.py:22
#, fuzzy
#| msgid "yesterday"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: frontend/constants.py:23
#, fuzzy
#| msgid "last 24 hours"
msgid "Last 24 hours"
msgstr "过去 24 小时"

#: frontend/constants.py:24
#, fuzzy
#| msgid "last 12 hours"
msgid "Last 12 hours"
msgstr "最近 12 小时"

#: frontend/constants.py:25
#, fuzzy
#| msgid "last 6 hours"
msgid "Last 6 hours"
msgstr "最近 6 小时"

#: frontend/constants.py:26
#, fuzzy
#| msgid "last hour"
msgid "Last hour"
msgstr "最近一个小时"

#: frontend/forms.py:25
msgid "username"
msgstr "用户名:"

#: frontend/forms.py:26
msgid "Username"
msgstr "用户名:"

#: frontend/forms.py:27
#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:12
msgid "password"
msgstr "密码"

#: frontend/forms.py:28
msgid "Password"
msgstr "密码:"

#: frontend/forms.py:43
#, fuzzy
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码?"

#: frontend/forms.py:63 mod_sms/forms.py:210 mod_utils/forms.py:93
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: frontend/forms.py:69 mod_sms/forms.py:218
msgid "Select campaign"
msgstr "选择活动"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:23
#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:5
#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:17
msgid "voice dashboard"
msgstr "语音仪表板"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:48
msgid "reporting"
msgstr "报表"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:53
msgid "modules"
msgstr "模组"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:65
#, fuzzy
msgid "Do Not Call (DNC)"
msgstr "黑名单"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:68
msgid "appointments"
msgstr "约会"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:72
msgid "callcenter"
msgstr "呼叫中心"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:76
msgid "add-ons list"
msgstr "附加组件"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:77
msgid "Voicemail Detection (AMD)"
msgstr "语音检测 (AMD)"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:78
msgid "rebranding permission"
msgstr "找不到记录!."

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:79
msgid "Clickatell SMS Sign-up"
msgstr ""

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:92
msgid "account settings"
msgstr "账户设置"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:95
#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:13
msgid "account limits"
msgstr "账户限制"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:97
#: user_profile/models.py:68
#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:15
msgid "language"
msgstr "语系"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:101
msgid "notifications"
msgstr "通知"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:110
msgid "administration"
msgstr "管理区"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_menu.html:113
msgid "log out"
msgstr "登出"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:12
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:31
msgid "import contacts"
msgstr "导入联系人"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:19
msgid "list"
msgstr "黑名单"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:23
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:9
msgid "import"
msgstr "导入"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:45
#: user_profile/models.py:165
msgid "calendar users"
msgstr "日历用户"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:61
msgid "call detail reports"
msgstr "呼叫详细报表"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:64
msgid "survey reports"
msgstr "调查报表"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:70
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:9
msgid "reports"
msgstr "报表"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:76
#: survey/models.py:124
msgid "surveys"
msgstr "调查"

#: frontend/templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:79
msgid "sealed surveys"
msgstr "密封的调查"

#: frontend/templates/frontend/common_search_toggle_button.html:5
msgid "open search"
msgstr "搜索"

#: frontend/templates/frontend/common_submit_buttons.html:10
#: survey/templates/survey/survey_change.html:305
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:17
msgid "realtime campaign performance monitoring"
msgstr "即时活动效能监控"

#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:27
msgid "campaign contacts"
msgstr "全部活动联系人"

#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:28
#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:28
msgid "contacted today"
msgstr "今日已拨打"

#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:47
#, fuzzy
#| msgid "maximum call duration in seconds"
msgid "total duration secs"
msgstr "在几秒钟内最大的通话时间"

#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:48
#, fuzzy
#| msgid "maximum call duration in seconds"
msgid "total bill duration secs"
msgstr "在几秒钟内最大的通话时间"

#: frontend/templates/frontend/dashboard.html:81
msgid "TOTAL CALLS"
msgstr "总呼叫数"

#: frontend/templates/frontend/index.html:12
msgid ""
"is Voice Broadcasting and AutoDialer software to provide information via the "
"phone."
msgstr "语音拨号以及自动拨号软件通过电话发送信息"

#: frontend/templates/frontend/index.html:12
msgid ""
"Newfies-Dialer can scale to make millions of calls daily by using realtime "
"call processing across multiple servers in the cloud."
msgstr "Newfies-Dialer可以透过云端在多个服务器中，每天即时拨打上百万通电话。"

#: frontend/templates/frontend/index.html:14
msgid "learn more"
msgstr "更多"

#: frontend/templates/frontend/index.html:19
msgid "support"
msgstr "支持"

#: frontend/templates/frontend/index.html:20
#, fuzzy
msgid ""
"Star2Billing S.L. offers consultancy including installation, training and "
"customisation on Newfies-Dialer."
msgstr "灵翼团队将提供全方位服务，包括安装，培训和定制化服务"

#: frontend/templates/frontend/index.html:21
msgid "contact us at"
msgstr "联系我们"

#: frontend/templates/frontend/index.html:21
msgid "for more information"
msgstr "更多资讯"

#: frontend/templates/frontend/index.html:22
msgid "get support"
msgstr "获取帮助"

#: frontend/templates/frontend/index.html:26
msgid "licensing"
msgstr "授权"

#: frontend/templates/frontend/index.html:27
msgid "Newfies-Dialer is licensed under"
msgstr "Newfies-Dialer"

#: frontend/templates/frontend/index.html:28
msgid ""
"however an alternative license can be purchased if the MPL V2 license is not "
"suitable for your requirements."
msgstr ""

#: frontend/templates/frontend/index.html:29
msgid "View Licensing details"
msgstr "查看授权详情"

#: frontend/templates/frontend/master.html:23
msgid "customer interface"
msgstr "用户界面"

#: frontend/templates/frontend/master.html:99
msgid "side menu"
msgstr "菜单"

#: frontend/templates/frontend/master.html:116
msgid "display language"
msgstr "显示语系"

#: frontend/templates/frontend/master.html:140
msgid "please login by clicking on login button"
msgstr "请按下登入按钮进行登录"

#: frontend/templates/frontend/master.html:149
msgid "voice broadcasting solution"
msgstr "语音广播解决方案"

#: frontend/templates/frontend/master.html:163
msgid "to send notification to administrator"
msgstr "寄送通知给管理员"

#: frontend/templates/frontend/master.html:163
msgid "click here"
msgstr "按下这里"

#: frontend/templates/frontend/master.html:165
msgid "(notification sent)"
msgstr "(通知发送)"

#: frontend/templates/frontend/master.html:174
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: frontend/templates/frontend/master.html:181
msgid "error"
msgstr "错误"

#: frontend/templates/frontend/master.html:188
msgid "info"
msgstr "信息"

#: frontend/views.py:82
msgid "disabled account"
msgstr "关闭账号"

#: frontend/views.py:85
msgid "invalid login."
msgstr "登录错误."

#: frontend/views.py:88
msgid "enter valid user credentials."
msgstr "输入合法用户信息."

#: mod_mailer/models.py:27
msgid "mail template name"
msgstr "拨号者ID"

#: mod_mailer/models.py:28
msgid "template key"
msgstr "模版值"

#: mod_mailer/models.py:29
msgid ""
"unique name used to pick some template for recurring action, such as "
"activation or warning"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:30
msgid "from_email"
msgstr "来至邮箱"

#: mod_mailer/models.py:31
msgid "sender email"
msgstr "发送者邮箱"

#: mod_mailer/models.py:32
msgid "from_name"
msgstr "来至姓氏"

#: mod_mailer/models.py:33
msgid "sender name"
msgstr "发送者名字:"

#: mod_mailer/models.py:34
msgid "subject"
msgstr "主题"

#: mod_mailer/models.py:35
msgid "email subject"
msgstr "邮件主题"

#: mod_mailer/models.py:36
msgid "message plaintext"
msgstr "消息明文"

#: mod_mailer/models.py:37
msgid "plain text version of the email"
msgstr "纯文本版本的电子邮件"

#: mod_mailer/models.py:38
msgid "message_html"
msgstr "html文本"

#: mod_mailer/models.py:39
msgid "HTML version of the Email"
msgstr "邮件HTML版本"

#: mod_mailer/models.py:43
msgid "Mail template"
msgstr "邮件模版"

#: mod_mailer/models.py:44
msgid "Mail templates"
msgstr "邮件模版"

#: mod_mailer/models.py:54
msgid "mail template"
msgstr "邮件模版"

#: mod_mailer/models.py:55
msgid "contact email"
msgstr "新增联系人详细资料"

#: mod_mailer/models.py:58
msgid "parameter"
msgstr "新增参数"

#: mod_mailer/models.py:64
msgid "mail spooler"
msgstr "邮件假脱机程序"

#: mod_registration/forms.py:24
#, fuzzy
#| msgid "mail"
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: mod_registration/forms.py:36
#, fuzzy
#| msgid "reset my password"
msgid "Reset my password"
msgstr "重新设置密码"

#: mod_registration/forms.py:50
#, fuzzy
#| msgid "change my password"
msgid "Change my password"
msgstr "修改我的密码"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_complete.html:4
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_complete.html:13
msgid "password reset complete"
msgstr "密码重设完成"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_complete.html:7
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_confirm.html:7
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_done.html:7
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_form.html:7
#, fuzzy
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘记您的密码?"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_complete.html:7
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_confirm.html:7
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_done.html:7
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_form.html:7
#, fuzzy
msgid "reset and request a new password"
msgstr "输入新密码"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_complete.html:16
msgid "your password has been set. you may go ahead and log in now."
msgstr "您的密码已经设置. 您现在可以登入."

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_complete.html:19
msgid "log in"
msgstr "登入"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_confirm.html:4
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_form.html:4
msgid "password reset"
msgstr "密码重新设置"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_confirm.html:12
msgid "enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_confirm.html:14
msgid "please enter your new password twice for verification."
msgstr "请输入您的新密码两次做认证."

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_confirm.html:19
msgid "password reset unsuccessful"
msgstr "密码重新设置不成功"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_confirm.html:23
msgid ""
"the password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. please request a new password reset."
msgstr "此密码重置连接错误, 有可能是您已经使用过.请重新申请新密码重置一次."

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_done.html:4
#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_done.html:12
msgid "password reset successful"
msgstr "密码重置成功"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_done.html:14
#, fuzzy
msgid "we've e-mailed you instructions for setting a new password."
msgstr "请在下面输入您的电子邮箱, 我们将通过电子邮件发送操作说明给您."

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_email.html:5
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr "您将会收到一封邮件关于您要求重新为 %(site_name)s 重新设置密码."

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_email.html:7
msgid "please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请到接下来这页并选择新的密码:"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_email.html:11
msgid "your username, in case you've forgotten:"
msgstr "万一您忘记您的账号名称:"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_email.html:13
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 团队"

#: mod_registration/templates/mod_registration/password_reset_form.html:12
msgid ""
"enter your e-mail address below, and we'll e-mail instructions for setting a "
"new one."
msgstr "请在下面输入您的电子邮箱, 我们将通过电子邮件发送操作说明给您."

#: mod_sms/admin.py:93 mod_sms/views.py:171
#, fuzzy, python-format
msgid "you have too many sms campaigns. Max allowed %(limit)s"
msgstr "您的短信活动数量超限.最大允许值为 %(limit)s"

#: mod_sms/admin.py:121 mod_sms/admin.py:221
msgid "SMS report"
msgstr "短信报表"

#: mod_sms/admin.py:263
msgid "SMS aggregate report"
msgstr "短信详细报表"

#: mod_sms/constants.py:33
#, fuzzy
#| msgid "COMPLETED"
msgid "COMPLETE"
msgstr "已完成"

#: mod_sms/constants.py:34
#, fuzzy
#| msgid "in process"
msgid "IN process"
msgstr "进度"

#: mod_sms/constants.py:35
#, fuzzy
#| msgid "not authorized"
msgid "NOT authorized"
msgstr "未授权"

#: mod_sms/constants.py:50
msgid "SMS campaign started"
msgstr "已开始的短信活动"

#: mod_sms/constants.py:51
msgid "SMS campaign paused"
msgstr "已暂停的短信活动"

#: mod_sms/constants.py:52
msgid "SMS campaign aborted"
msgstr "已中断的短信活动"

#: mod_sms/constants.py:53
msgid "SMS campaign stopped"
msgstr "已终止的短信活动"

#: mod_sms/constants.py:54
msgid "SMS campaign limit reached"
msgstr "短信活动已达到限制"

#: mod_sms/constants.py:55
msgid "SMS contact limit reached"
msgstr "短信联系人已达到限制"

#: mod_sms/constants.py:56
msgid "SMS dialer setting configuration"
msgstr "短信呼叫配置设置"

#: mod_sms/constants.py:60
msgid "send date"
msgstr "发送日期"

#: mod_sms/constants.py:61
msgid "recipient"
msgstr "接受者"

#: mod_sms/constants.py:62
msgid "UUID"
msgstr ""

#: mod_sms/constants.py:64
msgid "status msg"
msgstr "信息状态"

#: mod_sms/forms.py:113
#, fuzzy
#| msgid "completion settings"
msgid "Completion Settings"
msgstr "结束设置"

#: mod_sms/forms.py:125
#, fuzzy
#| msgid "week days"
msgid "Week days"
msgstr "星期天"

#: mod_sms/forms.py:160
#, fuzzy, python-format
msgid "Maximum Frequency limit of %d exceeded."
msgstr "最大频率限制 %d 超过."

#: mod_sms/forms.py:165
#, fuzzy, python-format
msgid "Maximum Retries limit of %d exceeded."
msgstr "最大重试次数 %d 超过."

#: mod_sms/forms.py:197 mod_sms/forms.py:228 mod_sms/forms.py:253
msgid "SMS Campaign"
msgstr "短信活动"

#: mod_sms/management/commands/create_sms.py:39
#, fuzzy, python-format
msgid "Can't find this SMS Campaign : %(id)s"
msgstr "找不到这个短信活动 : %(id)s"

#: mod_sms/management/commands/create_sms.py:82
#, fuzzy, python-format
msgid "No of SMS :%(count)s"
msgstr "无SMS新增 : %(count)s"

#: mod_sms/management/commands/create_sms.py:88
msgid "\"sms_campaign_id|quantity\" \"sms_campaign_id|quantity\""
msgstr ""

#: mod_sms/management/commands/create_sms.py:89
msgid "Create new SMSs for a given sms_campaign_id"
msgstr ""

#: mod_sms/models.py:117
msgid "SMS campaign code"
msgstr "短信活动代码"

#: mod_sms/models.py:118
msgid ""
"this code is auto-generated by the "
"platform,                                      this is used to identify the "
"campaign"
msgstr "此代码为此平台自动产生, 用来识别活动."

#: mod_sms/models.py:148
msgid "SMS per minute"
msgstr "每分钟短信数"

#: mod_sms/models.py:154
msgid "time between Retries"
msgstr "上次重试失败后下一次开始的时间间隔"

#: mod_sms/models.py:160
msgid "text Message"
msgstr "文本信息"

#: mod_sms/models.py:172
msgid "list of imported phonebook"
msgstr "显示,新增以及编辑通讯录"

#: mod_sms/models.py:184
msgid "can see SMS campaign"
msgstr "可以看到短信活动"

#: mod_sms/models.py:185
msgid "can see SMS campaign dashboard"
msgstr "可以看到短信活动仪表板"

#: mod_sms/models.py:188
msgid "SMS campaign"
msgstr "短信活动"

#: mod_sms/models.py:189
msgid "SMS campaigns"
msgstr "短信活动"

#: mod_sms/models.py:235
msgid "Phonebook Empty"
msgstr "清空通讯录"

#: mod_sms/models.py:352
msgid "SMSCampaign Subscriber"
msgstr "短息预约活动"

#: mod_sms/models.py:422
msgid "select message"
msgstr "选择信息"

#: mod_sms/models.py:426 mod_sms/models.py:490
msgid "select SMS campaign"
msgstr "选择短信活动"

#: mod_sms/models.py:444
msgid "SMS campaign subscriber"
msgstr "预约短信活动"

#: mod_sms/models.py:445
msgid "SMS campaign subscribers"
msgstr "预约短信活动"

#: mod_sms/models.py:498
msgid "can see SMS report"
msgstr "可以看到短信报表"

#: mod_sms/models.py:501
msgid "SMS message"
msgstr "短信信息"

#: mod_sms/models.py:502
msgid "SMS messages"
msgstr "短信信息"

#: mod_sms/models.py:509
msgid "SMS template name"
msgstr "短信模块名称"

#: mod_sms/models.py:512
msgid ""
"Unique name used to pick some template for recurring action, such as "
"activation or warning"
msgstr ""

#: mod_sms/models.py:519
msgid "SMS template"
msgstr "短信模版"

#: mod_sms/models.py:520
msgid "SMS templates"
msgstr "短信模版"

#: mod_sms/templates/mod_sms/change.html:10
msgid "set SMS campaign parameters"
msgstr "设置短信活动参数"

#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:5
msgid "list, add and edit SMS campaigns"
msgstr "列出,新增以及编辑短信活动"

#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:71
msgid "update sms campaign"
msgstr "更新短信活动"

#: mod_sms/templates/mod_sms/list.html:74
msgid "delete sms campaign"
msgstr "删除短信活动"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_campaign_duplicate.html:41
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:199
#: survey/templates/survey/survey_change.html:264
msgid "sms"
msgstr "短信"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_campaign_text_message.html:26
msgid "text message"
msgstr "语音信息"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:17
msgid "realtime SMS campaign performance monitoring"
msgstr "即时短信活动效能监控"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:27
msgid "SMS Campaign Contacts"
msgstr "全部短信活动联系人"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:65
msgid "total sms"
msgstr "短信总计"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:68
msgid "sent"
msgstr "发送"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:71
msgid "unsent"
msgstr "未发送"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:74
msgid "delivered"
msgstr "已发送"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:77
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:80
msgid "no route"
msgstr "未路由"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_dashboard.html:83
msgid "unauthorized"
msgstr "未授权"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:9
msgid "detailed SMS data"
msgstr "短信拨号数据"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:31
msgid "detail records"
msgstr "拨号详细报表"

#: mod_sms/templates/mod_sms/sms_report.html:105
msgid "daily summary"
msgstr "日常拨号详细报表一览"

#: mod_sms/templatetags/mod_sms_tags.py:59
#, fuzzy
#| msgid "duplicate this sms campaign"
msgid "Duplicate this sms campaign"
msgstr "复制这个短信活动"

#: mod_sms/templatetags/mod_sms_tags.py:67
#, fuzzy
#| msgid "get text-message of this sms campaign"
msgid "Get text-message of this sms campaign"
msgstr "从这个短信活动获取文本信息"

#: mod_sms/views.py:163
msgid ""
"in order to add a sms campaign, you need to have your                "
"settings configured properly, please contact the admin."
msgstr "为了新增短信活动, 您需要正确的设定, 请联系系统管理员."

#: mod_sms/views.py:186
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已经新增."

#: mod_sms/views.py:219
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" is stopped."
msgstr "\"%(name)s\" 已经停止."

#: mod_sms/views.py:231
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s sms campaign(s) are stopped."
msgstr "%(count)s 短信活动已经停止."

#: mod_sms/views.py:233
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s sms campaign(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 短信活动已经删除."

#: mod_utils/forms.py:68
#, fuzzy
#| msgid "update"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: mod_utils/forms.py:68
#, fuzzy
#| msgid "delete"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: mod_utils/forms.py:76
msgid "Save"
msgstr ""

#: mod_utils/forms.py:85
#, fuzzy
#| msgid "import"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: mod_utils/function_def.py:62
#, fuzzy
#| msgid "start"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: mod_utils/function_def.py:63
#, fuzzy
#| msgid "pause"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: mod_utils/function_def.py:64
#, fuzzy
#| msgid "abort"
msgid "Abort"
msgstr "中断"

#: mod_utils/function_def.py:65
msgid "Stop"
msgstr ""

#: mod_utils/function_def.py:75
#, fuzzy
#| msgid "started"
msgid "Started"
msgstr "开始"

#: mod_utils/function_def.py:77
#, fuzzy
#| msgid "paused"
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: mod_utils/function_def.py:79
#, fuzzy
#| msgid "aborted"
msgid "Aborted"
msgstr "中断"

#: mod_utils/function_def.py:81
#, fuzzy
#| msgid "stopped"
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: mod_utils/helper.py:20
msgid "CSV"
msgstr ""

#: mod_utils/helper.py:21
msgid "XLS"
msgstr ""

#: mod_utils/helper.py:22
msgid "JSON"
msgstr ""

#: mod_utils/management.py:32 user_profile/constants.py:20
msgid "campaign started"
msgstr "活动已开始"

#: mod_utils/management.py:36 user_profile/constants.py:21
msgid "campaign paused"
msgstr "活动已暂停"

#: mod_utils/management.py:40 user_profile/constants.py:22
msgid "campaign aborted"
msgstr "活动已中断"

#: mod_utils/management.py:44 user_profile/constants.py:23
msgid "campaign stopped"
msgstr "活动已停止"

#: mod_utils/management.py:48 user_profile/constants.py:24
msgid "campaign limit reached"
msgstr "活动达到限制"

#: mod_utils/management.py:52 user_profile/constants.py:25
msgid "contact limit reached"
msgstr "联系人达到限制"

#: mod_utils/management.py:56 user_profile/constants.py:26
msgid "dialer setting configuration"
msgstr "拨号外呼配置设置"

#: mod_utils/management.py:57
msgid "the user needs to be mapped with dialer settings by the administrator"
msgstr "通过管理者您可将这个用户对应到拨号程序设置"

#: mod_utils/management.py:61
msgid "call request not found"
msgstr "找不到拨号要求"

#: mod_utils/management.py:66
msgid "SMS Campaign started"
msgstr "短信活动已经开始"

#: mod_utils/management.py:70
msgid "SMS Campaign paused"
msgstr "短信活动已经暂停"

#: mod_utils/management.py:74
msgid "SMS Campaign aborted"
msgstr "短信活动中断"

#: mod_utils/management.py:78
msgid "SMS Campaign stopped"
msgstr "短信活动终止"

#: mod_utils/management.py:82 mod_utils/management.py:83
msgid "SMS Campaign limit reached"
msgstr "短信活动达到限制"

#: mod_utils/management.py:87 mod_utils/management.py:88
msgid "SMS Contact limit reached"
msgstr "短信联系人达到限制"

#: mod_utils/management.py:92
msgid "SMS Dialer setting configuration"
msgstr "短信拨号配置设置"

#: mod_utils/management.py:93
msgid ""
"The SMS Dialer settings needs to be mapped with dialer settings by the "
"administrator"
msgstr "通过管理员短信拨号设置需要对应到拨号程序设置"

#: newfies_dialer/settings.py:488
msgid "English"
msgstr "英语 "

#: newfies_dialer/settings.py:489
msgid "French"
msgstr "法语"

#: newfies_dialer/settings.py:490
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: newfies_dialer/settings.py:491
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: newfies_dialer/settings.py:492
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: newfies_dialer/settings.py:493
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: newfies_dialer/settings.py:494
msgid "Japanese"
msgstr "日本语"

#: survey/constants.py:20
#, fuzzy
#| msgid "ALWAYS PLAY MESSAGE"
msgid "PLAY MESSAGE"
msgstr "总是播放消息"

#: survey/constants.py:21
msgid "MULTI-CHOICE"
msgstr ""

#: survey/constants.py:22
#, fuzzy
#| msgid "CONGESTION"
msgid "RATING QUESTION"
msgstr "拥塞"

#: survey/constants.py:23
msgid "CAPTURE DIGITS"
msgstr ""

#: survey/constants.py:24
msgid "RECORD MESSAGE"
msgstr ""

#: survey/constants.py:25
msgid "CALL TRANSFER"
msgstr ""

#: survey/constants.py:26
msgid "HANGUP"
msgstr ""

#: survey/constants.py:27
msgid "CONFERENCE"
msgstr ""

#: survey/constants.py:39
msgid "call-date "
msgstr "呼叫-日期"

#: survey/constants.py:43 survey/templates/survey/survey_report.html:22
msgid "survey result"
msgstr "调查结果"

#: survey/forms.py:48
msgid "hangup"
msgstr "挂断"

#: survey/forms.py:79 survey/forms.py:103
#, fuzzy
#| msgid "any other key"
msgid "Any other key"
msgstr "任何其他值"

#: survey/forms.py:80 survey/forms.py:104 survey/forms.py:566
#, fuzzy
#| msgid "invalid"
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: survey/forms.py:135
#, fuzzy
#| msgid "completed"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: survey/forms.py:169 survey/forms.py:371 survey/forms.py:407
#: survey/forms.py:442 survey/forms.py:479
#, fuzzy
#| msgid "section title"
msgid "Section title"
msgstr "章节标题"

#: survey/forms.py:203
msgid ""
"configure valid multi-choice options. The value of each field will be shown "
"in the survey report"
msgstr "配置有效的多选.每个域的值将会在调查报表中显示"

#: survey/forms.py:566
#, fuzzy
#| msgid "any other key"
msgid "Any Other Key"
msgstr "任何其他值"

#: survey/forms.py:580
msgid "no branching, this will terminate the call"
msgstr "无分支，经终结此呼叫"

#: survey/forms.py:598
#, fuzzy
#| msgid "select Campaign"
msgid "Select Campaign"
msgstr "选择活动"

#: survey/forms.py:614
#, fuzzy
#| msgid "survey"
msgid "Survey"
msgstr "调查"

#: survey/forms.py:633
#, fuzzy
#| msgid "select survey"
msgid "Select Survey"
msgstr "选择调查"

#: survey/forms.py:651
#, fuzzy
#| msgid "survey name"
msgid "Survey Name"
msgstr "调查名称"

#: survey/forms.py:652
#, fuzzy
msgid "Upload file"
msgstr "上传 CSV 文件"

#: survey/forms.py:652
msgid "browse text file"
msgstr "浏览文本文件"

#: survey/models.py:44
msgid "Text-to-Speech language"
msgstr "TTS语音合成语系"

#: survey/models.py:66
msgid "can see survey template"
msgstr "可以看到调查模版"

#: survey/models.py:68
msgid "survey template"
msgstr "调查模版"

#: survey/models.py:69
msgid "survey templates"
msgstr "调查模版"

#: survey/models.py:116
msgid "can see survey"
msgstr "可以看到调查"

#: survey/models.py:117
msgid "can see sealed survey"
msgstr "可以看到密封调查"

#: survey/models.py:118
msgid "can seal survey"
msgstr "可以密封调查"

#: survey/models.py:119
msgid "can export survey"
msgstr "可以导出调查"

#: survey/models.py:120
msgid "can import survey"
msgstr "可以导入调查"

#: survey/models.py:121
msgid "can see survey report"
msgstr "可以看到调查报告"

#: survey/models.py:212
msgid "section type"
msgstr "部门类型"

#: survey/models.py:214 survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:58
#: survey/templates/survey/survey_campaign_result.html:17
#: survey/templates/survey/survey_change.html:113
#: survey/templates/survey/survey_report.html:57
msgid "question"
msgstr "问题"

#: survey/models.py:215
msgid "Example: hotel service rating"
msgstr "例子：酒店服务评估"

#: survey/models.py:218
#, python-brace-format
msgid ""
"Example: Press a key between 1 to 5, press pound key when done or Hello "
"{first_name} {last_name}, please press a key between 1 to 5"
msgstr ""

#: survey/models.py:220
msgid "audio File"
msgstr "语音文件"

#: survey/models.py:222
msgid "retries"
msgstr "重试最大值"

#: survey/models.py:223
msgid "retries until valid input"
msgstr "尝试至无效输入"

#: survey/models.py:225 survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:226
#: survey/templates/survey/survey_change.html:295
#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:18
msgid "timeout"
msgstr "时间到"

#: survey/models.py:226
msgid "timeout in seconds"
msgstr "暂停连接秒数"

#: survey/models.py:229
msgid "key 0"
msgstr ""

#: survey/models.py:231
msgid "key 1"
msgstr ""

#: survey/models.py:233
msgid "key 2"
msgstr ""

#: survey/models.py:235
msgid "key 3"
msgstr ""

#: survey/models.py:237
msgid "key 4"
msgstr ""

#: survey/models.py:239
msgid "key 5"
msgstr ""

#: survey/models.py:241
msgid "key 6"
msgstr ""

#: survey/models.py:243
msgid "key 7"
msgstr ""

#: survey/models.py:245
msgid "key 8"
msgstr ""

#: survey/models.py:247
msgid "key 9"
msgstr ""

#: survey/models.py:250
msgid "from 1 to X"
msgstr "从1至X"

#: survey/models.py:252
msgid "check validity"
msgstr "有效性检查"

#: survey/models.py:254
msgid "number of digits"
msgstr "最大数值"

#: survey/models.py:256
msgid "minimum"
msgstr "最小值"

#: survey/models.py:258
msgid "maximum"
msgstr "重试最大值"

#: survey/models.py:261 survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:181
#: survey/templates/survey/survey_change.html:246
msgid "Phone Number / SIP URI"
msgstr "电话号码 / SIP URI"

#: survey/models.py:264
msgid "conference number"
msgstr "会议号码"

#: survey/models.py:267
msgid "text that will be send via SMS to the contact"
msgstr "文本将通过短信发送到联系人"

#: survey/models.py:270
msgid "survey complete"
msgstr "已完成的调查"

#: survey/models.py:321 survey/models.py:385
msgid "audio invalid input"
msgstr "无效的音频输入"

#: survey/models.py:326
msgid "section template"
msgstr "部门模版"

#: survey/models.py:327
msgid "section templates"
msgstr "部门模版"

#: survey/models.py:390
msgid "section template ID"
msgstr "通知模版ID"

#: survey/models.py:409
msgid "entered value"
msgstr "登记值"

#: survey/models.py:432
msgid "branching template"
msgstr "分支模版"

#: survey/models.py:433
msgid "branching templates"
msgstr "分支模版"

#: survey/models.py:462 survey/models.py:463
#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:207
#: survey/templates/survey/survey_change.html:276
msgid "branching"
msgstr "分支"

#: survey/models.py:501
msgid "record File"
msgstr "录音文件"

#: survey/models.py:504
msgid "recording duration"
msgstr "录音时长"

#: survey/models.py:526
msgid "result count"
msgstr "结果数量"

#: survey/templates/survey/import_survey.html:46
#: survey/templates/survey/survey_list.html:20
msgid "import survey"
msgstr "导入调查"

#: survey/templates/survey/import_survey.html:53
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:72
msgid "submit"
msgstr "确定"

#: survey/templates/survey/seal_survey.html:46
#: survey/templates/survey/survey_list.html:71
msgid "seal survey"
msgstr "更新调查"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_list.html:5
msgid "list sealed surveys"
msgstr "更新密封的调查"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_list.html:34
#: survey/templatetags/survey_tags.py:124
msgid "view sealed survey"
msgstr "查看秘密调查"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:51
#: survey/templates/survey/survey_change.html:51
msgid "complete"
msgstr "已完成"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:60
#: survey/templates/survey/survey_change.html:115
msgid "section title"
msgstr "章节标题"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:77
#: survey/templates/survey/survey_change.html:131
msgid "script"
msgstr "脚本"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:89
#: survey/templates/survey/survey_change.html:153
msgid "key associations"
msgstr "关联值"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:164
#: survey/templates/survey/survey_change.html:229
msgid "from 1 to"
msgstr "从1至"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:172
#: survey/templates/survey/survey_change.html:237
msgid "number is between"
msgstr "数字介于"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:172
#: survey/templates/survey/survey_change.html:237
msgid "and"
msgstr "和"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:190
#: survey/templates/survey/survey_change.html:255
msgid "conference"
msgstr "会议"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:199
#: survey/templates/survey/survey_change.html:264
msgid "text"
msgstr "文本"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:212
#: survey/templates/survey/survey_change.html:281
msgid "keys"
msgstr "值"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:214
#: survey/templates/survey/survey_change.html:283
msgid "goto"
msgstr "转至"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:222
#: survey/templates/survey/survey_change.html:291
msgid "any other key"
msgstr "任何其他值"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:224
#: survey/templates/survey/survey_change.html:293
msgid "invalid"
msgstr "无效的"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:228
#: survey/templates/survey/survey_change.html:297
msgid "Key"
msgstr "值"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:231
#: survey/templates/survey/survey_change.html:300
msgid "none"
msgstr "无"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:237
msgid "default"
msgstr "默认"

#: survey/templates/survey/sealed_survey_view.html:249
#: survey/templates/survey/survey_change.html:318
#: survey/templatetags/survey_tags.py:85
msgid "hang up"
msgstr "挂断原因"

#: survey/templates/survey/section_branch_change.html:46
msgid "branch to section"
msgstr "分支到节点"

#: survey/templates/survey/section_change.html:43
msgid "section"
msgstr "节点"

#: survey/templates/survey/section_delete_confirmation.html:6
msgid "delete section"
msgstr "删除节点"

#: survey/templates/survey/section_delete_confirmation.html:10
msgid "you are about to delete"
msgstr "您将删除"

#: survey/templates/survey/section_delete_confirmation.html:10
msgid "this procedure is irreversible."
msgstr "的这个过程是不可逆的。"

#: survey/templates/survey/section_delete_confirmation.html:11
msgid "do you want to proceed?"
msgstr "您是否继续"

#: survey/templates/survey/section_delete_confirmation.html:15
msgid "yes"
msgstr "是"

#: survey/templates/survey/section_script_change.html:42
msgid "section script"
msgstr "节点脚本"

#: survey/templates/survey/survey_campaign_result.html:19
msgid "record file"
msgstr "录音文件"

#: survey/templates/survey/survey_change.html:16
msgid "survey configuration"
msgstr "调查设置"

#: survey/templates/survey/survey_change.html:138
msgid "play"
msgstr "播放"

#: survey/templates/survey/survey_change.html:353
msgid "add section"
msgstr "新增节点"

#: survey/templates/survey/survey_change.html:358
msgid "close survey"
msgstr "关闭调查"

#: survey/templates/survey/survey_list.html:5
msgid "list, add and edit surveys"
msgstr "列出,新增以及编辑调查"

#: survey/templates/survey/survey_list.html:17
#: survey/templates/survey/survey_list.html:63
msgid "delete survey"
msgstr "刪除调查"

#: survey/templates/survey/survey_list.html:59
msgid "update survey"
msgstr "更新调查"

#: survey/templates/survey/survey_list.html:67
msgid "export survey"
msgstr "导出调查"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:10
msgid "survey detail reports"
msgstr "详细调查报表"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:10
msgid "monitor survey reports"
msgstr "监控调查结果"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:23
msgid "survey calls"
msgstr "调查呼叫"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:24
msgid "survey daily call report"
msgstr "每日调查报表"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:34
msgid "total contact with survey completed"
msgstr "已完成通话的调查"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:92
#: survey/templates/survey/survey_report.html:160
msgid "no record found"
msgstr "找不到记录!"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:100
msgid "survey call detail records"
msgstr "呼叫调查详细记录"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:151
msgid "view details"
msgstr "查看细节"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:167
msgid "total calls"
msgstr "全部呼叫数:"

#: survey/templates/survey/survey_report.html:198
msgid "Average Connection Time"
msgstr "平均连线时间"

#: survey/views.py:155
#, python-format
msgid "%(count)s survey(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 民意调查已经删除."

#: survey/views.py:186
msgid "section is added successfully."
msgstr "部门添加成功"

#: survey/views.py:312
msgid "section updated."
msgstr "部门更新"

#: survey/views.py:457
msgid "section is deleted successfully."
msgstr "部门删除成功"

#: survey/views.py:482
msgid "script updated."
msgstr "脚本更新"

#: survey/views.py:580
msgid "branching is added successfully."
msgstr "分支添加成功"

#: survey/views.py:584
msgid "duplicate keys with goto."
msgstr "重复值通过goto"

#: survey/views.py:624
msgid "branching is deleted successfully."
msgstr "分支删除成功"

#: survey/views.py:636
msgid "branching updated."
msgstr "分支已更新"

#: survey/views.py:640
msgid "duplicate record keys with goto."
msgstr "重复值通过goto"

#: survey/views.py:791
msgid "no recording"
msgstr "找不到记录!."

#: survey/views.py:927
msgid "no campaign attached with survey."
msgstr "无活动附加到调查"

#: templates/404.html:20
msgid "this page cannot be found!"
msgstr "找不到此页!."

#: templates/404.html:23 templates/500.html:23
msgid "if you need assistance, you may reference this error as"
msgstr "如果您需要协助, 您可以参照这个错误在"

#: templates/500.html:20
msgid "you've encountered an error!"
msgstr "您遇到了错误!"

#: templates/admin/base_site.html:4
msgid "Newfies-Dialer Admin"
msgstr "Newfies-Dialer管理"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:7
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:8
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:8
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:8
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:8
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:6
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:8
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:8
#: templates/registration/logged_out.html:4
msgid "home"
msgstr ""

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:21
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:27
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:27
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:27
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:38
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:28
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:25
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "Please correct the error below."
msgstr[1] "Please correct the errors below."

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:32
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:51
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:28
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:55
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "新增 %(name)s"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:50
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:85
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:49
msgid "filter"
msgstr "过滤器"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:35
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:35
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:35
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:36
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:33
msgid "search option"
msgstr "搜索项目"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:39
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:39
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:39
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:40
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:38
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:45
msgid "TOTAL SUBSCRIBERS"
msgstr "用户总计"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:40
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:40
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:73
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:42
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:39
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:23
msgid "email-id"
msgstr "电子邮件-id"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:31
msgid "additional_vars"
msgstr "额外_变数"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:63
msgid "CONTACT STATUS = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"
msgstr "联系人状态 = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:98
msgid "contact(s) imported"
msgstr "联系人已导入"

#: templates/admin/filter.html:2
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr "通过 %(filter_title)s "

#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:14
#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:14
msgid "report"
msgstr "报表"

#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:60
msgid "SMS daily report"
msgstr "短息日常拨号列表"

#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/change_list.html:81
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: templates/admin/mod_sms/smsmessage/sms_report.html:15
msgid "aggregate report"
msgstr "拨号详细报表"

#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:33
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:17
msgid "change"
msgstr "变更"

#: templates/pagination/pagination.html:11
#: templates/pagination/pagination.html:14
msgid "previous"
msgstr "前一步"

#: templates/pagination/pagination.html:37
#: templates/pagination/pagination.html:40
msgid "next"
msgstr "下一步"

#: templates/registration/logged_out.html:8
msgid "thank you for using Newfies-Dialer."
msgstr "感谢您使用Newfies-Dialer."

#: templates/registration/logged_out.html:10
msgid "log in again"
msgstr "重新登入一次"

#: user_profile/constants.py:27
msgid "callrequest not found"
msgstr "找不到拨号请求"

#: user_profile/forms.py:38
msgid "Email address"
msgstr "邮箱"

#: user_profile/forms.py:95
#, fuzzy
#| msgid "verify phone number"
msgid "Verify phone number"
msgstr "检查电话号码"

#: user_profile/forms.py:96
msgid "verify if a phone number is authorized to call"
msgstr "检查此号码被授权外呼"

#: user_profile/models.py:63
msgid "zip code"
msgstr "邮政编码"

#: user_profile/models.py:65
msgid "fax Number"
msgstr "传真号码"

#: user_profile/models.py:66
msgid "company name"
msgstr "公司名称"

#: user_profile/models.py:67
msgid "company website"
msgstr "公司网站"

#: user_profile/models.py:69
msgid "note"
msgstr "备注"

#: user_profile/models.py:97
msgid "can see API-Explorer"
msgstr "可以看到API—Explorer"

#: user_profile/models.py:101
msgid "user profile"
msgstr "用户资料"

#: user_profile/models.py:102
msgid "user profiles"
msgstr "用户资料"

#: user_profile/models.py:127
msgid "managers"
msgstr "管理员"

#: user_profile/models.py:148
msgid "admin"
msgstr "管理员"

#: user_profile/models.py:149
msgid "admins"
msgstr "管理员"

#: user_profile/models.py:198
msgid "can see Calendar User list"
msgstr "可以看到日历用户列表"

#: user_profile/models.py:202
msgid "calendar user profile"
msgstr "日历用户配置文件"

#: user_profile/models.py:203
msgid "calendar user profiles"
msgstr "日历用户配置文件"

#: user_profile/templates/user_profile/check_user_phone_number.html:23
msgid "check"
msgstr "检查"

#: user_profile/templates/user_profile/user_change_password.html:25
msgid "change password"
msgstr "变更密码"

#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:5
msgid "Password, account limits, phone number verification and language"
msgstr ""

#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:11
msgid "account"
msgstr "账号"

#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:14
msgid "verify number"
msgstr "联系电话"

#: user_profile/templates/user_profile/user_detail_change.html:43
msgid "change the language"
msgstr "语系"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:10
msgid "maximum call duration"
msgstr "最大拨号间隔"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:14
msgid "maximum retries"
msgstr "重试最大值"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:22
msgid "maximum campaigns"
msgstr "活动最大值"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:30
msgid "maximum number of contact per user"
msgstr "活动最大数量"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:42
msgid "maximum SMS per minute"
msgstr "每分钟短信最大呼叫"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:46
msgid "maximum SMS retries"
msgstr "短信重试最大值"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:50
msgid "maximum SMS campaigns"
msgstr "短信活动最大值"

#: user_profile/templates/user_profile/user_dialer_settings.html:54
msgid "maximum subscribers per SMS campaign"
msgstr "每个短信活动最大预约用户"

#: user_profile/views.py:89
msgid "this phone number is not authorized."
msgstr "该电话号码未被授权"

#: user_profile/views.py:91
msgid "this phone number is authorized."
msgstr "该电话号码已经授权"
